寵物義工係咪想攬住啲貓狗過世？

養喵你話要窗紗合理
養狗你家乜撚野訪呢？
你自己住緊個到又幾大？
要有家庭成員唔返工無時無刻對佢住？
你自己做唔做到啊？
好啦 家訪完啦
你仲要再配對
你知唔知咩叫一眼鐘意 緣份啊？
明明有隻中意既 唔配對比你
你憑乜野話我地唔夾先？
比有心人領養好過係狗場你個籠到啦下嗎？
你話人地唔養得狗
你地啲狗場咪一樣好多違契違法
講閪喵
屌 想領養煮咁難 食屎啦屌

如果樓豬見過FB天下貓谷既貓義工
你會屌得仲西利
D義工成鳩日得閒無野做
係到Mon人地D鋪頭貓放養
有時仲無啦啦捉鳩左人
之後人地出黎澄清返隻貓係佢地
仲要班臭西義工被屌完一大輪都唔肯還

請支持領養 萬分感激！

#領養代替購買

#好人一生平安

領養唔到咪買囉, 而家人地欠左你咩

咁鳩谷氣為乜
洗晒理D人咩

屌
我想領唔比我領啊
我真係唔明 香港地有幾多人可以fulfill 佢地要求
不如佢地又講下佢地自己有咩能力

好撚癲，人地鋪頭都未驚
自己就ff會出事威脅人會捉走隻貓

買唔可以比人知
貓係一定要領養架!
利申: 曲

100%真人真事無吹水
周不時都會有貓義工影哂相係到講D貓好慘又盛
D人唔知頭唔知路就屌埋一份
見過真係有鋪主Post埋CCTV證明隻貓係佢
個臭西義工先肯還

要返工>你無時間
唔洗返工>你無收入

貓義工態度西係一回事, 你一定要領養人地既貓又係另一回事

人地唔想比你領養咪去買過另一隻囉, 人地唔係事必要比你領養 而你都有權利去寵物店買你既心水

所以我都係買算，唔撚想煩

老實講, 捉撚左人地隻舖頭貓就一定係仆街架啦
但係我自己都唔係太贊成係店舖養太多人出出入入一黎對隻貓又唔係好(貓9成唔鍾意陌生人) 二黎有仆街想偷貓又好難阻止,三黎如果佢地四圍走香港地人多車多對貓太危險

我唔係想幫佢
我想幫啲小狗咋
你啲狗場一個人睇十幾隻狗就無問題
我幾個人睇一隻狗就唔得

其實都係睇你住邊架姐

你無工返但住凱旋門唔通佢會話你無錢咩

貓義工咪又係做生意 無本生利 利用生命
我貓狗魚龜鳥乜7 從來都係買 洗撚受人氣咩
家訪我真係屌佢老母

真 貓義工死全家

唔小心禁錯負評對唔住

比晒你佢賺乜野

啲人成日話唔好支持買貓狗 但永遠都係啲貓狗義工令到想領養嘅人卻步 好撚反智

罰你去做義工

我比錢義工囉
佢哋又要做雞又要拎貞節牌坊

我覺得有一D領養完亂咁黎既同埋棄養既令到某D義工變到極端化

而當然有一部分義工本身就係西

我對上個隻由佢出世照顧到佢走
咁點都有說服力過你個半個鐘家訪啊？
班異工都on99

總之家訪一律免問
都痴痴地 我點知你係乜背景
簡簡單單開個價 我合眼緣 幫到佢 幫到生命 已經好好
但從來冇人咁做 所以我2隻喵都係買 買完我反而幾年都有同賣家
吹水 佢又睇下我兩隻野夠唔夠肥 我又睇下隻喵個老豆大家交流下
唔係強制先開心

藥房好難唔養貓

連SPCA 都話要家訪

除咗以貓狗做賣點嗰啲之外 其他賣食物嘅鋪都唔知點解要養動物倒米
一嚟有陣貓狗味喺鋪 二嚟成日凝住啲毛會周圍飛痴落野食度

養黎防老鼠？

如果我開舖 我都想帶我隻貓狗一齊開舖
唔想分開

有無領養機構唔洗家訪？

真係見過fb有post
話義工要領養人俾住址證明
又有啲話領養咗之後自己都有權任何時候要求領養人send近照俾佢
班義工根本走火入魔離撚晒地
講到買貓就十惡不赦
同佢地講你隻貓係買就即刻西曬面屌你買貓
但如果隻貓係俾人買返嚟 再俾人棄養
再到咗佢哋手 就會即刻變寶

我有時唔係好明佢哋個觀念係點
即係佢哋嗰啲貓就係貓
寵物店嗰啲貓就唔係貓？
係人都知金魚街嗰幾間寵物店幾撚仆街
佢哋咁大愛
咁嗰啲貓日日喺嗰度受苦就冇問題？
係咪叫人唔買就可以解決到件事

唔好意思認真咗

如果開餐廳就一定唔會擺貓狗啦其他行業無咩影響既

咁你係想班義工點？ 放火燒左金魚街堆寵物店定開泥頭車剷平佢？

我估佢地既心態係如果無人買 寵物店無利可圖自然唔會再繼續經營 咪唔會再有貓狗比人格硬迫去生仔

而至於話要隨時send相就擺明痴左線 走火入魔

無

因為無可能明知你住劏房都比你養狗

同埋咩叫你想養貓狗
你咁中意點會介意人地上嚟家訪
咁你唔比我家訪？掉轉囉

其實我要呃班異工都可以
揾個朋友地址
好on9
正常人唔會呃你
但你唔係要防正常人
啲變態佬要呃你有幾難

一半半，義工有部分已經走火入魔，敬鬼神而遠之。但總有正常既，我幾隻貓都係領養，個義工先我正正常常都無家訪過，影幾張相比佢放心就可以了。
但近呢兩年好似多左痴線義工

其實好多方案都係為左增加犯案難度架姐

正如你屋企個鎖 如果有心要爆你格個鎖都係無用

如果個痴線佬可以搵到個朋友 借佢間屋企比人家方黎厄貓養 咁真心吹你唔漲

商業化左 有錢賺再吸引到有背景人士
過幾年實有一條龍服務

係
某d中藥藥材好吸引蛇蟲鼠蟻
點都要有隻貓留低氣味震攝下

其實都2021 唔一定要用貓黎捉老鼠既

中藥味太大
用老鼠藥都吸引唔到佢地
藥房黎講真係貓最有效

puc 好似唔使家訪，影幾張相就得，不過領養費千幾蚊，我當喺佢度買貓
(唐貓有啲真係幾靚，俾佢捉曬嚟賺錢，屌)

鬼佬義工都幾好，不過上次去睇貓嗰個tb 臭西就真係正宗垃圾貓義工例子，平時有啲後生女helper都幾正

中藥味咁勁貓唔會唔舒服

家訪都還可以接受，因為佢哋想檢查個貓網實唔實淨

有d係淘寶買，四邊係磁石個隻我都明有d危險

但問人拎出糧證明/bank statement 係咩玩法，話驚我afford 唔到佢第時嘅醫藥費

貓異工不嬲助攻人地買貓
人地正常舖頭賣貓係要錢
但貓異工都要比領養費，但佢地搶人啲貓/街貓來賣

理性啲諗
無非唔想堆竉物受二次傷害
難保有歪念既人想借領養虐待貓狗
香港家陣咁多癡線佬
家訪我覺得正常 無喇喇有條友話想拎走隻竉物
摸下對方底係基本野 點知佢屋企安唔安全
好歹係條生命 接走左就可能無命返

對領養反感既人本身都唔係真心想救竉物啦
明知繁殖場啲血腥野仲支持買

啲貓狗養喺籠度都係虐待啦

成撚日偷撚左人地鋪頭嘅貓唔比人

有fd住康樂園嗰啲獨立屋 佢話本身問嗰陣講到明要家訪又話一定每日至少放2次狗
屋企唔可以多過幾多個鐘冇人咁勁多規矩又問長問短
點知sd完相之後完全冇家訪就話可以領養

總之係個籠仔入面好過比你養
雖然我地一日23個鐘由鳩得佢地係個1米*0.5米嘅籠入面，但你一日有12個鐘要返工喎你虐畜

隻貓唔鍾意自己識捐返入舖啲角落㗎啦你當佢地無智商咩
我見親啲舖貓都好撚鍾意走去當眼位打躉同人玩喎

有仆街想偷貓，個仆街咪就係班義工

比咗你咪少咗一隻幫佢賺錢

你領養曬D貓 邊個捐錢比D義工

應該要整個領養版openrice

點解呢班人唔去家計會/婦科診所/醫院做
Screening 審查屌哂 d 垃圾父母既老母唔合資格唔比佢地生仔

班友真係想領養又要村屋又要有花園
不如指定豪宅啦

大機構都無咁撚煩

有間機構擺親上網嘅領養狗狗相都係白人家庭/港女＋白人 ，十足睇唔起local覺得你冇錢/屋企細咁

我見過既藥房貓都唔多覺有呢個問題

我屋企樓下有隻貓比人捉左3次, 3次都係卜街貓義工做
明明係鋪頭貓+成村人都勁錫佢
好采另一班單推呢隻貓既姐姐仔夠癲先救得返

啲異工會覺得啲貓係異工屋企間房
一房20個鞋盒大少少既寵
都好過普通3-400呎想領養者嘅屋低
或者放養式嘅人

屋企大，難照顧。成日唔知去咗邊

試下先

有錢都唔代表會比錢醫 on99

下？你最後個句同你上面係無因果
你知唔知幾多人比異工舞到唔想領養

村屋都可以唔比養貓狗

呢個邏輯我真係完全唔明

要家訪唔係問題，不過唔該個關係要對等返

你班異工都應該拍片影相介紹返自己背景 救過幾多貓狗etc

最頂唔順就係你地成日企喺道德高地 以為自己高高在上 大家都係想幫隻動物，點解領養人要受你班異工氣？

領佢老母養咩
我畀幾皮嘢買隻返黎做大爺
你就畀人當狗咁撚

如果你真係鐘意貓狗 點會介意比人問得咁詳細

鋪頭貓見慣人啦 有啲仲好嗲

其實佢地憑咩可以捉人隻動物走？

佢哋係義工
就大撚晒

屌 想領養煮咁難 食屎啦屌

頂唔順部分義工個心態
好似全天下得佢最care D 貓，成撚日攪住堆貓之後又話無人領養，自我感覺良好

聽講有d癲到要身分證+住址證明+糧單
屌你老味俾你拎去借財仔仲得掂

我返工地方係地鋪，
間唔中都有自來貓過黎，都黎左5,6年
我地啲員工都慣哂，仲會擺低啲貓糧
同埋由得佢訓係我地鋪頭

之後一兩年前突然唔見咗佢
事後問返啲街坊先知原來比貓義工捉咗
話驚佢係街會人蝦，會唔開心

貓義工又唔係隻貓，點知佢諗乜，
有冇諗過隻貓感受

平時有得周圍走而家俾你困住咗你估佢好開心咩

食屎啦貓義工！

一路返工，一路撚貓
諗起都爽

SPCA算吧啦 態度仲衰撚過西女人

啲貓不知幾鐘意出嚟R人摸，又鐘意同fd玩到夜一夜到食飯先識攔返嚟
講撚到9成都唔鐘意陌生人

有無出過街架

其實愛協領養ok，影相就得唔駛家訪，其實家訪真係好on9，信就信唔信咪算撚數

邊間？

抵你買病貓

咁你班撚樣臭閪就唔好屌柒人買 又咩養殖場好慘好陰功 唔好喺度扮有愛心

lm

冇人報警嘅咩 比人捉咗自己隻貓嘅人

所謂寵物義工就係害鳩寵物罪魁禍首

真
所以叫d義工養過世

同啲左膠一樣ff當真理

有啲仲要俾領養費

2021又點 其實通街都係老鼠，東京多刑嚇刑你唔信

事實就證明養貓有味老鼠會驚左

點解唔比人領養先
真係無理由既話，係個貓義工錯wo

仲有班自己無養 一話買左第一句問你做咩唔領養 on撚9 咁大愛唔撚幫手領養下自己

買啦屌

收皮啦義工 露底啦

連登仔貼既貓相
99%係英短/布偶/歐洲藍貓
全部都係貴價洋貓

見過有大開住個大露台比隻貓
等睇幾時出事

人

真，鼓勵購買代替領養

樓主想拎黎煮

你領養嚟煮仲咁大聲

因為香港人唔識養狗
連吠都唔識控制
唔識又唔搵人教
屋契唔養得，到時隻狗吠到拆天比人投訴
最後又要逼遷

自覺與別不同 高人一等
係你求佢比貓你

無人買就到佢地大曬 到時只會更加閪

講閪喵

喺愛協領養咗隻貓，唔使家訪

講閪喵霸氣全失

去愛協啦，啲流流動物入咗去得一星期命

快啲去領養一兩隻啦

其實有無人諗過 貓義工先係助長人買貓
鼓勵人領養 > 唔比你領養 > 到你想買 又叫人領養

仲要仆街到偷人鋪頭貓 困返佢係個籠
你有無諗過人地同隻貓已經係家人 朋友架
偷撚左人地再賣 同拐子佬有咩分別
仆街死啦

我唔知咩叫一眼鐘意
但寵物義工真係on99

真，d 義工煩膠到一個點

TB 臭閪果個邊間？要避一避

人地想領養某d品種 又唔得 一定要大愛d唔可以指定 如果唔係就冇愛心 養寵物揀自己鍾意有咩問題
你揀男女朋友都會睇樣啦 如果唔係個個毒撚都有得拍拖啦

正正我都想問吓各位ching有無遇過靚仔靚女嘅貓/狗義工

點解你仲係唔明人地領養個動機
如果佢單純係想要隻寵物咁佢一早去買咗而唔係搞咁多野
佢依家係想滿足自己要一隻寵物之餘都想幫到隻俾人遺棄過嘅可憐動物 又可能係佢知動物養殖場有幾唔人道佢唔想支持所以去領養
咁呢啲咪就係人地唔去買嘅原因囉

以下係由本人多年來經歷既真實對話提煉出
貓狗義工可以有幾癲

住800呎 = 唔夠大
住村屋 = 睇你有冇錢, 殘舊果種唔洗諗
住工廈 = 工廈唔住得人, 唔會比隻狗你
冇工人 = 冇人陪隻狗
情侶養 = 會分手
夫妻養 = 會因為有bb而棄養, 唔比得
老人家 = 佢死左隻貓咪一齊死？
一個人養 = 冇人陪佢
part time 養 = 你唔夠錢養佢
見到你有食煙 = 直接唔比, 因為貓狗氣管好敏感
窗紗d格仔唔夠細 = 搵我相熟師傅整啦
可以捐款比我地 = 唔捐就未必有貓狗養啦

佢哋當個個領養人屋企住私樓
過千呎
月入十萬
對住啲過火動物義工真係膠都費事派

啲貓義工嘅準則係
屋企啲窗要用紅毛泥封西

仲有

唔夠26歲唔準領養
你屋企有雜物唔適合養貓狗

班撚樣偷貓 光明正大話唔係

你領養黎煮梗係唔得啦

好笑係仲有d貓義工話係果種義工係少數
少數極個個月都見到舖頭貓比人偷
有d仲要上過雜誌都偷
不如話d官投共係少數

好趕客，根本就係想你購買代替領養

我係SPCA領養返黎無家訪過喎
我當時仲係新手未養過

SPCA

所以放養一定要有晶片

前一年領唔駛家訪
影哂有裝貓網既窗相俾佢
裝得合資格就ok

成日叫人領養代替購買
但佢地做緊嘅野根本就係支持緊購買

邊個屋企會無雜物

垃撚圾貓義工
朋友有次係fab定唔知其他領養網見琴對貓 想領養
傾左好耐WhatsApp 問隻貓既野 傾好晒 當中一句都無話要收錢！
點知去到接貓個陣 去到個義工樓下先WhatsApp 我朋友叫佢㩒定 $8000 ！！！！！

我朋友話你一直都無講過要比錢
比錢都算
成$4000 一隻貓？仲話唔係賣貓？
貓義工？我屌你呀

利申 養貓養狗都係經fb/論壇前主人領養
applied過起碼100個貓狗義工
99%都好似公主病港女咁, 搞完一大輪話比左第個人
仲要係次次都係，嫌人窮唔係話5,6萬中產咪講囉

而家屋企養左三隻野 全家好撚幸福冇病痛
貓狗義工先係令流浪動物冇家庭既元兇

Facebook typo

咁撚醜惡嘅唔係有晶片咩

識玩一定要入d領養群睇班義工發癲

我有時懷疑我見呢班義工家訪見到PTSD
你老母個個搞幾個禮拜又家訪之後就讓撚左隻貓狗比另一手

Hi傻閪義工

最好就自己街邊執

"領養費" "擺係度唔使錢養呀？" "幫左佢打針" "愛協都有拎政府錢啦"
幫d義工覆定

屌你老母貓義工

上黎扮乜鳩

聽日去問下先

請問金魚街嗰幾間寵物店有幾仆街
想知

最痴線係佢地會post可愛既貓出黎叫人領養
你approach佢話想領養，佢會介紹另一隻俾你
然後隔幾日，又會見到佢出post叫人領養隻可愛貓
半年後，又係出post叫人領養
佢地真係會keep起d靚貓攬過世

同埋有d義工會憑佢地自判斷去配對隻貓俾你
之前我屋企人養過長期病貓，貓貓死左後就想領養隻細貓
個義工知道佢有經驗，係咁推介佢領養有長期病既貓
係屋企人講到明話太傷心唔想咁快隻貓有病，個義工先識收嗲
而屋企人最後冇係呢間野到成功領養

我見佢話要家訪 即刻唔諗 本身諗住星期六去晒咁多間shelter
睇啱可唔可以即刻帶走？

異工點答

5，6 萬就會話你要返工
唔得閒陪狗

懷疑佢地只係想參觀人地屋企

未成功發動過技能

2021唔駛用貓？咁用咩捉老鼠？自動滅鼠AI程式？定地對地滅鼠導彈？

有幾間要埋地址證明、薪金證明
唔講真係以為自己問銀行借緊幾百萬

我真係唔明配對乜
你點知我地有無緣
人地外國係 你去shelter
同啲貓狗玩下 見下面
人地觀察你
你又可以睇下邊隻貓狗同你啱channel

家訪都要諗
仲要比證明 on99
得罪講句 我覺得我照顧一隻貓狗會好過班異工照顧幾隻甚至幾十隻

D 貓義工個朵真係好撚臭

呢樣野真係要學下人哋台灣

狗都係

如果住半山佢地會唔會都仲要糧單

講閪喵

樓主好可愛

講真 我住半山更加唔會比你班異工家訪

鋪頭養貓就係用黎捉老鼠
唔週街走點捉呀？叫隻老鼠自己行入貓籠咩

見親藥房貓都坐喺門口做大爺 好撚得意
都難怪啲義工想偷返去自己養

不如領養我

屌，好恨領養咩
領養都係想幫d 動物姐
成日話咩領養代替買賣，d 義工成日話呢樣唔得果樣唔得，到最後最受苦既又係d 貓狗

大約10年前試過想領養隻貓，d 義工話安裝窗網要佢指定既公司
貴撚到仆街我話唔制，我搵個裝修fd幫我搞
整完佢話唔得，我問邊到唔得佢又口啞啞

到最後問佢d 內部人士話因為唔係指定機構所以唔得
我屌柒佢話間裝修公司你地有份㗎，比出面貴咁多你當我水魚呀
佢話間公司佢地有合作開，個老細年年都有捐錢

Cafe

好彩me淨係鍾意烏龜

On9嫁喎

咪撚戇鳩啦 就係成日發生
部份貓義工一早做臭左自己個朵
自己搵返兩登d post

我鋪頭隻貓養左半年左右就比個陌生女人偷左，但明明縛撚曬貓帶，成條街都知係我地養

之前放狗執咗隻大龜
唔明點解咁都有你棄養

大龜好可愛

話自己義工 點知你係咪上黎踩線爆格

我唔識欣賞
只係識換水餵糧

我覺得窗紗都係on9
我一年四季唔開窗你咬我食？

利申 隻貓執返嚟養咗十年有多

收皮啦臭喵

我向貓gp見過有人俾貓異工ban既原因係
屋企太大

我可以點對佢好啲

根本就係要食你一筆，唔係邊有錢呀
仆街講到咩領養幫小動物，成日覺得人地求緊佢就咩要求人地都要答應
都痴撚線，人地領養得係想幫動物姐
人地仲有心過d 義工啦

嘩 真係好黑暗
咁都有勾結

我狗狗走前想同佢玩
隻烏龜唔理人

根本就係一個行業
只係拎貓狗個名黎賺錢

我有聽過！！！話驚你搵唔到隻貓
不過講呢句野係果d甩皮甩骨中女義工黎 智商正唔正常都成問題

仲有冇多d
好撚正

之前去睇領養貓 個義工住響間公屋 入面有貓有狗 成間屋接近20隻生物迫響個400尺單位 又臭人行都勁迫 好多要求 佢自己都係每日比半個鐘d貓放風 跟住識到個朋友 收養左隻貓b 而家土皇帝 有自己房

購買代替領養

breeder 唔當貓係生命已知
貓異工咪又一撚樣咁衰
好睇就霸足一世 邊個唔知奶貓仔最得意同好玩

又憎人富貴嫌人窮 分分鐘自己都有份虐貓

人地IG啲自發餵浪浪同救貓嗰班仲有心過你地

D領養中心閒閒地呃鳩你幾千蚊手續費，義工唔洗錢要求多d好正常喎，等價交換黎

但佢唔比其他公屋戶領養

裝修平

但料錢屈你一筆
點都係我嗰班人 同香港大財閥同一玩法

今日天氣凍

聽撚完佢講真係火都黎
自己去買一隻都無咁撚嬲，起碼明碼實價，等價交換

我唔介意比錢

會試下申請領養
如果義工太閪既話直接去購買算
點拎番黎我都係咁鍚佢

愛協點睇

唔係香港人

痴線
講到好似貪便宜先搵義工領養咁
咁就好心你班動物義工唔好屌人買貓

其實唔買係想隻狗仔唔洗係狗場渡過餘生
只係想咁

錢解決到就唔係問題
但錢解決唔到

貓乜撚義工，根本係賊黎
你地太正直聽唔撚明佢地想點姐，你試下塞番1萬幾千俾佢，佢仲會唔會出聲？

要人比錢姐 人地比錢我玩 諗起都開心

果班人同騙徒無咩分別 咩義工 有錢就唔叫義工啦

我諗遲吓啲寵物要裝gps先安樂

報狗拉鳩佢啦 痴撚線賊嚟喎

果D叫「異工」，唔係「義工」…

動物義工好撚多試探位會chok你捐錢
捐錢唔係問題，但唔捐就冇貓
咁就唔該唔好叫自己義工

直接買 講咁多嘢托咩

班柒頭講到d貓係街唔撚掂，又唔見佢地去日本貓島踩場？

唔撚識分莊閒，家訪你老母啊

其實只係同領養機構買貓 只係好聽啲係捐咁解

佢無講係買呀

傻閪先領養
一定要買

無哂寵物店佢地咪可以獨市 班撚樣有錢收嫁 叫咩義工

公正講句未必
但係動物義工界95%都係臭閪公主病

唔得 咁樣貓義工咪變左無光環囉
同啲環保撚一樣 永遠唔會屌柒中國

唔係名種貓點呃LIKE

想領養狗仔 但係啲機構一來門檻高 二來又多人爭已經同某啲機構接觸咗近兩個月 但係我覺得合眼緣既狗仔永遠都唔比我 然後推薦啲我覺得唔啱既狗比我

貓貓咁細膽

之前成功領養過
個義工出咗好多貓
不過佢都話貓b會好多人申請
之後佢會係入面揀3-4個家訪
再係當中揀一個比
通常唔中嗰幾個就會屌9佢
但亦有啲人會再申請第二隻
咁呢啲佢多數就會比

好耐之前已經有

呢d義工係寵物店d人扮，目的就係嚇走你，令你去買貓狗

進擊的烏龜

根本有好多中度弱智嘅人去咗做呢啲貓狗義工

我依到藥房貓直頭成日走入隔黎日本城比人摸

陰謀論就算啦

如果我養一定會買

2,3年前係毛守領左一隻黑唐
本身屋企已經有一隻唐,但老婆又想要一隻黑
冇做家訪,但係狗場做左2個月義工,一方面幫下D狗,一方面可以慢慢睇
之後D義工叫我有心水就攞返屋企先啦.個場太爆啦

你都戇鳩你貓義工？啲口吻咁似既
大撚把鋪頭貓勁鐘意陌生人 定你見親都係弱智貓自閉貓
啲鋪頭貓藥房貓仲醒撚過你啦
又係呢啲濕鳩口吻 自己覺得係點就點
你都唔啱養貓 我覺得啲貓對住你好危險 無哂自由 慘

其實領養點解要比錢班異工
依家我用愛心去照顧隻貓, 如果我比錢個異工, 咁佢同賣貓有咩分別

做義工真係要考牌，驗下智商先

你都幾撚痴撚線，動物傳心師？

仲有啊
個班懶有愛心既義工成日捉鳩哂貓b 話佢哋係野外生存唔到 又唔捉埋貓媽
貓媽出去搵食番到黎就唔見哂啲仔女

點撚樣呀 你動物傳心師定貓義工

人地都係謹慎姐

所以我養動物1定買

利申上次養隻狗十幾歲老死
唔敢再養 怕傷心

而家想養狗唯有日日mon啲fb page, 然後同成堆人爭 如果真係係啲機構到輪 幾時先輪到自己講條件 點都唔夠班退休有錢佬大媽爭

毛守做咁耐都好多鬼崇野啦 又寵物店呀？

唔比人買迫你幫襯貓義工咁撚易都唔明？對隻貓狗黎講，係寵物店既待遇一撚定好過貓義工既鐵籠

好撚心你地班陰謀論撚

而lee d極端化Ge義工都係CLS

用個別case Q晒所有人

其實自己捉咪得囉
唔洗領養又唔使買

都on99 成班貓賊 破壞晒成個跌序

身邊已經有幾個朋友俾啲義工撚完谷鳩氣去買算

葡萄到

上面巴打講嘅
要返工>冇人睇
唔使返工>冇收入
而家要加多樣
帶埋返工>貓驚人

有冇人知道邊度有狗捉/執
自己執好過被義工撚

全部都係要買的不過真係幾可愛

星期六諗住去睇下

做雞都要話自己係做ptgf啦

佢地既遺願係想我地再養
佢最想我地因爲養咗佢地之後
再過唔到無狗既生活
所以我決定再養

捉到先得嫁

+1
組隊
新界東北拆 好似有

問得細都唔撚係問題，問題係成日問完咁細之後當下話比你，叫你準備好接佢，之後又話比人領養左，撚人好好玩？

準備接個異工

大家知唔知HAPPY 99係咪假領養?見佢救到都係靚狗,然後D人領養都係俾方幾千蚊佢地

咁撚叻咪自己去捉囉 老馮要比你咩

幾多千？

領養代替購買喎。
人地購買，掟筆錢出來就搞掂。養得寵物，普遍都唔會窮得去邊。做乜要同你嚮度拉拉扯扯

真

你咁既eq確實唔應該養

55
你繼續攬住啲貓狗過世
佢地無人愛就係因為你

痴線...貓義工係最虛偽Ge人
貓就可憐

豬，牛，雞就唔慘
佢地比人迫生之餘，死前仲要比人打獲金，監生比人用熱水一車車去6
而貓義工就去做買家支持,食豬食牛食雞...
殘忍到仆街!!!!

利伸: 戒食左豬

呢D

我覺得對貓貓狗狗上撚哂腦嗰啲人真係好撚傻閪 自己養咪算，又要管人點養又偷人地隻貓又剩，對啲貓就咁在意，唔知對自己老豆老母有冇咁熱情

專搶名種貓

然後屈人無睇好隻貓
如果有睇好，點會比我地偷到

又想養又想扲光環
kol：朋友比

2000$ 如果唔洗家訪 我okay

我曾經都想領養
之前係一個post都留言屌過呢D所謂義工

又要家訪 又要問你收入 家庭成員幾多人
又話要定期/突擊要你影返張相俾佢地睇隻狗點
痴鳩線

我聽到問收入果下已經話咁我唔領養 我去買隻算

D義工成撚日覺得自己有光圈咁

真
懷疑其他地方得唔到成就感
係呢啲位有少少權力就放到最大

因為我真係想領養,但係唔明點解領養係明碼實價

點解你喺呢個ＰＯＳＴ講乜春都咁低質冇邏輯

本身都係朋友到領養左隻，之後想再係出邊領養多隻 但原來真係好撚難 你睇撚完合眼緣喇，佢又要成堆人再簡 都on撚鳩

弱智

仲惡過銀行

前年個fd想領養隻細狗
比哂資料某間領養中心後條友回覆返個fd話佢屋企唔夠大，你老味成千呎都唔夠大

仲賤

賤價賣街貓
簿利多銷
自己私底下迫街貓瘋狂生仔

我一直都有呢個迷思
領養仲要明碼實價收你領養費
即係我要比舊錢先可以得到隻寵物, 好聽d叫唔用"賣"比你

仲要打正旗號
支持領養，叫人唔好買寵物

講真你收返絕育費/打針錢我都ok
但異工定每隻所謂“領養費”都唔同, 同去寵物店有咩分別
名種就貴d呀？

可愛

佢自己住幾大

啲"義工"捉到咁嚴呢樣唔OK嗰樣唔OK
結果有心養嘅人養唔到
啲掉幾十隻動物落街嘅撚樣就比佢"領養"到一屋都係

跟本貓義工
同某d鋪頭就有勾結
變相係賤價賣貓
再自己去偷名種貓滿足私利

我比得3500$
仲比你家訪？

咪on9啦
大門開晒係到
佢真係唔舒服就一早走撚左啦

所以佢啲家訪真係多9餘
要解決問題應該係由教育入手
唔係唔比人養囉
佢係不負責任既
佢買完咪又係丟出街

係，繁殖場係pk。但你領養搞到咁撚煩，根本間接推d人去買動物

真野唔好講

有次有個義工話我屋企唔係24小時有人唔可以領養

佢自己屋企都唔會係啦
咪又係住間豆腐咁細既屋話你間屋細

但有啲貓義工同啲口罩撚一樣
機械人式判斷
試過領養，比人問三問四又唔滿意，就放棄領養

我隻狗都要比千幾銀領養費
但係包埋絕育(佢地計返數, 隻狗夠大就call我地約時間去vet度做)
呢度3500仲要唔包手術費

班義工根本走火入魔

咁你個間係咪要家訪

窗網唔夠實淨 太後生 屋企唔夠大 無足夠收入 有無人成日係屋企啊 一係就要一對領養 一係就要屋企已經養緊先可以領養一隻 仲要定期回訪嫁
結論 義工：新手咪撚學人領養過主啦

買啦大佬
品種，年齡 全部有得選擇

宜家人哋完全當你係弱智仔咁玩，你仲要中個頭埋去。你係咪犯賤

所謂動物義工或者領養/收養衣家已經變到得啖笑.....我黎領養又要擺低1千幾百，又要周不時向你回報/影相，又要比你家訪/睇衣樣個樣你可以諗一百個理由去合理化你ge要求，向正當化。但我真心睇唔到將成個領養標準提到咁高可以幫到動物，反而只會令更多人唔想領養而去買.....

講起買貓
問邊度買，個個都勁神秘唔開名
又話朋友送 一係就間貓舍冇再做
喺Facebook 問又要pm
利申：最近俾咗錢排隊買布偶貓

樓主講左我心聲 申請左半年都無回音
夠25歲 有經濟能力 都唔撚show人
本身有一隻貓 最後買多隻貓算

幫襯D合法企理乾淨既狗場 好過俾垃圾義工撚狗

點解領養寵物一定要過25歲
如果我自己一個人住
同埋靠炒股收入係咪永遠領養唔到

我20歲開始領養 去到24歲先成功

係 到時會問你有咩突發事屋企堆貓點算

難聽過粗口

連登真係痴撚線
唔比你又比你屌
到時隻貓有咩事比你害死，又要上網比人屌

知唔知年中有幾多隻貓飛落街
幾多隻貓領養後病左，比人棄養虐殺

樓主你應該興幸人哋唔肯比你
一睇就知你毫無覺悟
我身邊無朋友試過領養失敗
唔檢討自己問題就屌左人先，真係典型垃撚圾

貓義工，貼錢貼時間仲要比你屌，好似欠撚左你咁款
人哋check得咁足，呢啲叫責任感
人要佢就比，嗰啲叫寵物店
你接受到更多貓狗係寵物店坐到5歲就人道毁滅，你咪去買囉，又要介意人哋點睇，又要屌人

其實屋企太細真的唔岩養狗
養貓最少三四百呎

左膠上腦就係咁

驚有仆街偷貓

所以偷左先？

邊個仆街？

其實講真家訪除非唔方便啦
唔係既咁只係最低消費
無家訪一係細路仔沖隻貓bb落馬桶
一係養貓係心班變態

即係家訪喺香港呢個咁壓抑既地方
都係保障返貓貓狗狗既生命

買咗，無介意人點睇

係

如果異工真係鍾意貓狗, 點會介意介紹返自己背景?

遲d會唔會耐過等公屋

你都on999既
我依家領養狗啊
點撚樣飛落街啊屌你老母
我對上個隻由出世養到佢走啊屌你老母
你養撚過狗未？

藥房啲貓都好痴人
見過幾隻係門口同佢地喵一聲
佢地即刻跑岀黎搵頭磨我

班人係痴痴哋
家訪唔係黎探你啊
而係確保你有條件畀到貓狗舒適既屋企
同埋佢哋既生命

年中見好多相都係啲主人連整貓網都懶
隻貓死撚咗又唔認屍

香港真係多痴線佬
唔係講笑

一種係無野搵野黎屌
一種係真係拎白卡

其實某啲貓義工固然抵屌
即係例如唔一開始講明收幾錢 收貴領養費變相賣貓
無神神捉鬼咗人地舖貓
無責任感呢頭傾完嗰頭俾咗人之類

但都明亦因為太多貓出咗領養俾啲閪人
搞病搞死咗隻貓
嗰種內心自責愧疚
覺得自己唔出俾呢個人就唔會累咗條生命嘅感受
真係跟一世
都搞到佢地神經質曬

咁全香港好多地方都唔啱養狗
包括啲義工狗場
得個咁細既龍 三四百尺都無

我咪話你養喵要睇窗紗正常
狗你家訪乜嘢？你答我啦

咁狗場其實會畀啲狗出黎郁動下既
佢哋瞓覺先瞓籠啫

義工撚開始進場

其實ok架，講真好多人淨係想養柴犬or哥基
呢啲名種狗基本上係無可能領養
咁咪搵啲良心養殖場買囉
自己知道自己想要咩咪得囉

樓主又要領養，自己唔合資格上黎屌班義工？
又要做雞又要拎貞節牌坊？

想領養煮

不過好同意你
我試過幾個貓義工 真係好撚煩
最燥係搞完一大輪 話有人比我更適合就收咗我皮

佢幾耐出一次籠？
我夠每日放狗

提返你先
唔係窗紗
係窗網，隻貓完全探唔到出去個窗先叫合格

狗既話佢哋需求一定大過貓
尤其狗係好容易有抑鬱，
見過個case係二百呎唔夠養大狗

你覺得佢地啲資格完全合理？
你又要住香港，覺得香港政治環境差又上嚟屌政府？

你又知我間屋有窗台？

On99 你自己睇下你個post，一樓第一句講咩
你知唔知咩叫貓窗架？
唔知就開post屌人？
好撚心寒

咁撚好彩用cctv就會還貓
之前聽過啲case係有埋晶片呢啲咁official嘅證據都唔還

成日懷疑啲貓義工根本好多都係老姑婆

大狗我自己都猶豫
驚佢唔夠運動量
之前個隻細狗
五百幾尺屋企
日日放狗

咁有人睇場就會放狗架啦

講真大家心平氣和
又唔係好大件事

真係唔妥班義工咪問吓有無狗主屋企有戒奶狗bb可以讓出

影相拍片唔撚得?
做乜要比你收集我個人資料?

養喵你話要窗紗合理
養狗你家乜撚野訪呢？

睇撚到第二句未
我由頭到尾都講撚緊狗

咁無問題啦
我唔清楚啲人養狗駛唔駛裝窗網

根本就係要上法庭
成班臭閪懶醒
唔見棺材唔撚留眼淚

我屋企有裝 但唔係因為驚佢跳落街 因為避老鼠入屋

土耳其成個國家都係放養
每個社區都有自己貓狗
全部人一齊照顧佢地
真正同動物共融

個問題係 啲人就覺得義工大撚晒
痴撚線

咁買狗囉
家訪都係一次半次
無人對你屋企有興趣

唔係臭閪又點會執人地啲貓狗嚟做生意

一日放兩次狗呢啲規矩真係收收皮
個個人間間屋都唔同
我村屋三個藍球場大嘅地草地加圍住
咁比佢跑 又洗唔洗一日放兩次狗
村屋大把人養狗養黎屋企冇人睇門口
係咪過左8個鐘見唔到人佢會死先
啲義工錫狗係啱
但唔好矯枉過正囉

買啦! 話9知佢地,
啲人咁鐘意去買就係佢地做成

到你買嘅時候 啲義工又會屌返你轉頭話冇買賣冇傷害咁

到你話返試咗成個月搵義工領養 join咗20個fb gp開晒notification mon post搵領養 每幾日上一次啲領養網
佢地都會話唔係個個義工咁衰
係你未夠努力搵
都有好多人成功領養到
你買就係你唔岩

本身想搵隻唐貓，但異工太煩
又無人賣唐貓，結果搵咗隻英短
當然，買還買，買之前check好有無病，店主有無照顧好佢

我屋企隻貓都係唐貓

做義工個目的係乜？
你係想幫啲狗仔揾新主人
等佢地可以快快樂樂過埋餘生
依家就不停用自己標準拒絕人
個啲標準你覺得合理？
大家唔係淨係屌佢要家訪
係屌佢個龍門任你搬

狗又真係要家訪嘅有啲人明明住公屋但影friend屋企，養咗幾個月又棄養

啲義工撚玩撚晒

sor 原來係我睇錯
咁但係義工唔家訪，點知你有無危險野係屋企？
朱古力牛油果亂放無收好，呢啲睇下提下都好正常下話？
大把人係新手領養，好多野都唔識啦
家訪係好基本渣喎

你遇到痴線義工你咪開名拎岀黎講，無可能係屌哂全部義工

如果佢地係要養
唔領養就會去買
到最後又係會棄養
講到尾 教育先係關鍵
你咁樣篩選主人其實無幫助
呢啲有殺錯無放過既前提
仲會將有心人拒諸門外

呢一刻我收好 係咪等於下一刻唔會放出嚟？
我本身有養開 係老手
咁係咪應該唔洗家訪
你解答下我

自己無限推高個領養門檻
再屌鳩人買寵物唔領養
正一道德高地塔利班

btw我就真係唔撚信啲領養費100%用黎幫隻貓, 佢地無抽水

然後你自己養過狗，咁都知有幾多野要注意架啦
你覺得影下相拍下片就可以知道哂你屋企有咩隱藏問題？

購買代替領養
貓異工食撚屎啦

講多樣卜街野你知啦義工
你地行內會有呢個風氣, 係由一班保險/基金/傳銷撚搞出黎
本來只係做義工識多D人黎開單
愈黎愈多人咁玩之後就開始簡人識
唔係住私樓(唐樓舊樓村屋居屋一律唔計私樓)既一律懶得理你
再睇埋你收入黎簡同唔同你KEEP 住有聯繫
本來咁搞係好撚肉酸好撚唔合理,但係有你呢D 傻鳩幫佢地護航
慢慢就變到咁樣搞先係合理.

你自己都識講"無人對你屋企有興趣"
有冇認真去諗下, 明明應該係冇興趣既野,點解會變左必須要做既野?

購買代替領養

我都係個句，唔係個個都知/信你係老手
有邊嗰鍾意比人家訪？
如果自稱老手就可以skip家訪
咁嗰嗰都上網拎一大堆相話自己係老手啦

義工又要逐個上網fact check你啲相？

另外，如果你知道家訪嘅時候，要收埋危險物嘅，咁即係你已經知道咩嘢係對狗危險架啦，咁你當然可以家訪後放返岀黎，前提係你知道囉，咁係咪個個都知道？義工又係咪要估到你知道，可以skip家訪？

就係根本得個幾分鐘根本唔會知道

開名啦
全個post 都沒名鳩吹

咁你個家訪目的係乜？
睇佢岩唔岩狗仔住定係藉機教育佢？
如果係後者 唔洗家訪都得

屌你老鼠咪咁撚on9 la

依家唔係基本審查咁簡單

啲貓憑自己實力捉既
點解要還

😨😨😨

如果比我揀
我寧願揾返十幾年前佢啱啱黎我屋企個啲合照
假住址易過假經驗
你有無養過，養咗幾耐，基本上傾兩句就知
無得呃

我要狗啊屌
貓我已經放棄
夢想係一喵一狗

最撚頂癮係，佢地自己間屋都唔係大同環境好好
每次睇親d義工要人幫手捐物資捐錢，再望下個環境，屌你班義工間屋得個300幾呎住濕鳩幾隻貓同狗

屌我都比領養啲義工搞到一頭煙
我問下有無狗狗領養 都未約實幾時去探狗/講實一定係佢度領養
到我係其他機構領養到啦就同佢講 佢又開post屌我話咩比希望佢 唔需要咪講聲 嘥佢時間 話咩淨係想領養bb同純種狗既就唔好話領養 屌老實講我真係咁想養純種狗我去買唔好要受你氣 我都頌係死堅持都領養頌要比你屌 我真係心諗 到底係咪我有咩問題

😦

係架，講真潛在問題係無限，咁係咪就完全唔做？你都知道問題睇唔哂嘅話，咁其實家訪已經係最折衷最高效率嘅方法，快行一圈，提得就提，盡做都唔滿意？

LAP我尋晚見到 但佢無地址
可唔可以講多少少流程

偷貓個啲仆街味係你

如果真係要避免 而你認同教育先有效
咁點解啲義工唔係搞啲課程或者叫啲領養者去同隻狗相處下先呢
要睇一個人心地好唔好 有無心
呢啲仲有效 又唔會干涉人地私生活
點解無？因為煩囉，義工唔撚得閒囉
依家家訪實際作用有幾大你知我知
只不過係一個儀式令班異工將個責任撇清
我有家訪嫁 點知佢會咁
但如果你要make sure
根本大把野可以做
係班異工揀唔揀個個方法

你上得連登都知網上無真嘢啦，你搵做老手同我傾都得啦，我鬼知係咪你真人，咩都眼見為實架啦，大佬一條生命嚟，點樣兒戲呀

你咪當面見面
係返你個狗場
叫佢做半日義工
佢又可以揀狗
你又可以觀察下佢點對狗
點都好過你就咁上網填form 家訪再配對啦下嘛

大佬仲要人哋搞課程，你比錢定政府比錢，上黎家訪就一程車錢，搞個課程仲要人哋搵地方燈油火蠟，義工淨係照顧幾隻奶貓，基本上都要全職咁濟

同埋，係咪我搞左課程，你就真係make sure人哋識先？平安卡都要上堂拎架，一樣日日都有工傷

d舖貓醒過你啊，養得係舖就唔怕陌生啦...

領佢老母臭閪咩

利申 買既 全家都好錫佢

你上網填晒啲form 之後大膽啲whatsapp負責搞領養既人 同佢講你填好晒對邊隻狗狗有興趣
因為啲狗狗通常都係foster home 所以要約時間去佢地度探狗狗
我都探過3次唔同狗先成功 因為唔會淨係得你一個人見 有機會同人爭 同埋我試過批晒啲野最後寄養家庭唔捨得 呢間都要比錢架 不過因為佢地包埋啲寄養家庭帶佢地去睇醫生打針

咁就唔好話為貓狗好啦
你個課程要一對一？
一對五唔可以？
你都識講全職義工
你叫啲人上去落手落腳教 落手落腳幫囉

去狗場做義工會知道自己家居有咩危險？你係狗場派糧、洗地、洗籠、沖涼都天黑啦，咁樣會學到風險管理？

關心下啲露宿者好過啦

咁你都識講家訪都唔係100% 得
課程都係
點解家訪漏洞咁大就做
面對面就唔做
龍門任你搬

試過無啦啦行行下俾貓捉
由腳死捉死爬上我身要我同佢玩

好得意啊
我都有諗過領養唐狗
但有時出入要入袋咁點算
（為咗走咗隻狗買咗車，但去停車場要經商場，一定要入袋）

你都搞笑嫁喎
家居危險定要check 條友有無心重要
你啲立場根本唔成立
返去拒絕人領養啦

兩個都唔係100%
但家訪成本低過搞個課程好好好好好撚多
同埋點解家訪漏洞大過上堂？
因為你可以搵朋友假住址？
你搵個朋友去上堂，造假成本仲低

請支持購買寵物
抵制無良義工

所以無經驗就唔比養係on9
同請junior職位但要有經驗一樣on9
下下要養過先可以領養
咁人哋咪去買囉

係 不過唔幫襯店係
因為佢哋配種一隻靚貓後面有好多隻好慘
不過貓義工真係幫唔過

防老鼠呀
你應該唔知你幾乾淨都好，大多數建築設計根本就一定會有老鼠

通常呢啲機構都係比較多唐狗 唔想要唐狗既話都未必批你 都好睇你有無養過狗
我都係買左個袋比佢 暫時都夠放佢 但佢再大啲既話呢就可能要買手推車推佢

條友有心就代表佢識風險管理？
有心當然最重要，家居危險就唔緊要？

有心養唔可以犯錯害死狗？年中大把悲劇啦，兼聽則明呀

屌啦 有錢根本唔代表係好主人
將軍澳私樓困隻狗仔去露台嗰單點計

濕鳩義工

窮人真心唔好養寵物

無人買個d寵物店就會收皮，明未? 除非你直接殺左個經營者唔係只可以等佢無生意收皮，而且所謂名種其實都係近親交配到變白痴既動物
佢地係痴線，但原因都係太多人當寵物係玩具，或者買黎打殺
如果話養左要登記，死左或走失既如果係主人責任就處死，咁佢地就唔會變成咁痴線，太多人唔當寵物係家庭成員

真 樣樣都係錢
睇醫生仲貴過人

俾錢買到既唔洗同呢d刷存在感既義工打交道

養貓捉老鼠
養狗看門口
養你嘥米飯

你話貓九成唔鍾意陌生人呢點真係不敢苟同。

寵物義工不如死去做黑警啦

即係你架車壞左，你直接拎去車房整，問下人哋今次壞咩，從中學習，效率高夠深刻，下次可以避免，亦知道自己架車有咩特別問題要注意。

但你就提議去車房做半日散仔，返屋企再自己維修
你話：咁先夠愛車架嘛！
但你確定你半日散仔學嘅嘢，就係你壞個樣野？

而家個車房仲唔收你錢做顧問，咁邊個效率高，成本低呀？

又要家訪又要自爆收入家庭背景仲要未必成功
俾幾千蚊買返黎好過俾人撚一鑊

偷貓有link？ 想睇

我上年九月最後隻咪咪都做左天使後就開始物色領養，同兩個聯絡過，我住 700尺村屋二樓連天台但窗同露台門得蚊網都 banned 叫我最好換哂金屬網先有得考慮。

最弱智係叫人做好曬準備買曬野滿心歡喜
跟住比撚咗第二個又唔出聲仲要屌人話老奉比你咩

其實我自己有能力養
但見領養又要問入息職業、家人關係、背景審查、家訪(唔止一次)就算撚數

你係玩膠定異工 你係個post講d野智商令人擔憂

無糧單>你無收入無得養

你老母就有病啦真係
繼續慢慢同班義工玩遊戲啦傻9

講驚咩
屌義工同公審有用佢地死左十億年啦
唔想受氣咪自己去救浪浪
班友都係咁開始架，搞搞下救到有地位咁解，隻貓/狗佢出時間出力救返黎，你攤大手板想領養，佢想點撚你都得
好似領養趕絕無良寵物店咁
自己去救浪浪趕絕痴線義工

明明人揀狗, 變撚到狗揀人

發動技能把啦
農曆新年完一春天又黎奶貓季節喇

又打稻草人la

班陷家產成日捉左人地隻放養狗
人地放養左幾年無事無幹，無神神捉左人地隻狗仲要唔比返人

咪puc 個鬼頭pr 係做得幾好嘅，但係請啲人唔撚掂囉

我隻狗之前16歲走左，諗住領養返隻
佢話居屋唔比養狗，唔會考慮，但我係呢間屋養左2隻狗十幾年⋯佢哋既生活仲優質過我呢個奴才
佢地又唔會睇埋background
香港地個個有大花園咩

Well Said a !

即係你覺得佢應該要俾你養?

其實貓都理想環境真係放養
鍾意就出去蒲
鍾意就返黎喵兩聲就有飯食，外面嗲兩聲仲有人餵野食
鍾意就痴人博摸摸
唔鍾意既就呢埋一邊冷眼旁觀班人類

true

個post開左成晚 d黑心義工終於上黎吠

好多住公屋果啲都係養到隻狗老先至比房署黎查/發現

其實以前D義工真係啲冇咁痴線
依家好多冇常識，個頭執完就直出領養，佢哋自己都唔識睇有冇Cat Flu ，舊貓多得佢哋唔少

依家有能力養多隻，都唔撚想受氣領養
我自己個隻都係同義工係街邊捉
由成隻坑渠老鼠咁，成身蚤又惹到我成身疹
變到而家肥肥白白又靚仔

領養煮

以期領養貓俾義工串3百呎唔夠大，租既唔穩定會俾人趕走
火上心頭即刻問佢，佢fb貼收留左十幾隻貓屋企係咪幾千呎大仲要自己業物？
佢又搞笑話點同呢佢係收留再轉交俾領養人士

佢真係都戇撚鳩

唔洗懷疑

要搵下 有時屌完會del post

我喺佢度領養唐狗
千幾蚊包埋絕育
仲要係好醫生靚傷口
千幾蚊當哂係手術費都抵啦

屋企太大嘅相反就係屋企太細，so sad

100分

但係香港太多車對佢地好危險

唔使家訪？屌啦，你住劏房咁點？又比你養？

大把退養實例啦
你對我起鋼無意思
怪就怪班仆街領養完又退先至要set stringent rules

冇得販賣可憐

其實半個鐘家訪，不如花少少時間傾計，輕輕鬆鬆，一聽有經驗就唔洗問咁多，新手就問得深入啲，就filter走一班冇耐性嘅人

捉黎賣

睇過佢fb page
好多慘死

真
我養寵物就係想自己可以揀咩品種
唔係為養而養
你求其俾一隻我養有咩意義

不過可能都驚住劏房公屋拎嚟養

我想問咩叫義工
佢應該叫貓販

係, 所以好矛盾
見啲放養貓好chill 咁過日辰
但又知條街又多車又多變態會傷害佢地
同時又知捉佢入屋好安全但係就困住佢一生

捉到個出黎

我兩隻野 專攪D 裝修 煤氣 生面口
一入屋就又聞 又Hi身Hi勢 唔知依為係狗

再講我係買佢兩隻親兄妹 相差一年同一個賣主入的
有幾幸福 我屋屋3間房都係佢的 夏天有冷氣 冬天開暖爐
食生肉 D餸貴過我自己食

我都聽過，其實嗰班友仔邊撚度有愛心呢，明明可以用一個好warm嘅講法話，我地班義工同貓仔都有感情，可能偶然掛住，想問你拎張相，已經做到同樣效果，係要用閪tone，咁個人又會幾有愛心同同理心

上次諗住領養隻細狗，問完一大輪野合哂資格喇，家訪完喇，跟住就開始講領養費，因為隻細狗籃係喺繁殖場救出黎，所以乳頭有問題要做手術，要我比領養費1000蚊再加手術費10000$
講出黎都on9,買隻新既都唔使咁貴，有啲義工真係唔知咩事

咁調轉，班義工又俾咩環境先

布偶貓係唔同其他貓嘅
有名叫 puppy cat

嬌枉過正

如果啲義工真係咁撚嚴咁撚勁就唔會有呢啲case啦
如果你真係勁撚到好撚嚴之後個個人湊完隻動物返去嘅會比到幸福佢嘅ok

但現實偏偏係有心養嘅比你地煩撚到仆街都養唔到
啲有問題嘅就反而攞到返去糟質

明明自己啲場都已經爆晒 地方窄過劏房

同埋佢地憑咩去judge人

佢間野係幾好，比起其他算審得鬆手啲，領養狗狗仲可以去foster屋企睇

咁去買啦師兄

咪就係 自己啲judgement咁勁就唔會有退養啦

憑咩judge所有人

我係義工

家訪就唔會退養，on9

一個人住? 你出街無人陪佢會好慘, 唔合格
一家大細一齊住? 點知你地屋企有無人會反對, 唔合格
兩公婆住? 第時生仔會棄養, 唔合格
情侶同居? 分手咪又係棄養, 唔合格

學生想養? 無錢帶佢地睇醫生, 唔合格
成人想養? 掛住返工唔陪佢地, 唔合格
老野想養? 你過幾年死咗邊個陪佢地? 唔合格

住公屋? 窮撚唔比養
住居屋? 屋契唔比唔比養
住House? 地方大易走失唔比養

屌你老母呀垃撚圾

你真係on9唔係扮
即係程序要簡化到
阿豬阿狗去到話 我要呢隻個隻
好呀 隨便拎去
咁先叫正常？

最重要係你唔好有啲on9思維姐

講明先我係一個領養撚，買賣基本上我都會直接屌佢幾句。不過無論發生乜嘢事我都會嘗試領養先，唔成功嘅話都唔會買。

不過講得多開始發現，身邊起碼有10個人以上係冇辦法成功領養，而且佢哋都有安裝貓窗，最離譜就係呢10個七成以上，啲義工都係勁撚差態度，連一句唔好意思都唔會講，真係撩交嗌嗰隻直接同你講唔適合，結果呢度差唔多全部都買晒貓。

真心要虐待貓狗，你係睇唔出佢個環境，佢份人係點，因為佢可以做戲，個環境佢可以做假。

利申領養左三隻，已經唔會再多講任何野去說服人領養

洗撚咩 有養開貓一屋貓毛 同神一樣無處不在 我隻狗死左十年
執屋都見到佢D毛在櫃後面

呢類post每隔一排就會出現
班寵物店老闆驚死你地個個去領養唔買
好多留言屌領養撐買寵物都知咩事

支持

麻唔麻煩？ 想領養貓了
佢地有冇教埋新手養要點做

叫你唔好set 啲on9 rule 你就一下話唔set rule
啲領養人係咪欠咗你啊 使唔使查埋祖宗十八代有冇棄養過啊

戇鳩
你鍾意同d刷存在感同呼風喚雨弄權做精神食糧既人打交道係你戇鳩

從來唔撚會捐錢俾貓義工
佢地「養」愈多貓，可以呃愈多錢

唔好打稻草人啦 你睇下之前啲留言 邊有人屌spca？ 係屌你地啲機構太奄尖咋 唔好合理化自己好無
話人地間屋幾百呎唔夠大 又唔諗下你地個籠幾細 其實你地害緊隻動物呀 仲自命清高

邊間寵物店老細呀 講出黎等大家去幫襯

屌啲柒頭貓義工 就spin去寵物店老闆

你咪就係果啲柒頭貓義工囉

根本要解決問題
家訪一定唔係最好
不過家訪可以滿足佢地好奇心
可以批評
分分鐘我養一隻十幾年
教返班義工轉頭
佢地比你發現原來佢唔識咪仆街

衰啲講句 有你地啲咁嘅義工 啲寵物店點會無生意 多謝你都黎唔切啦

一啲都唔麻煩，我個人就覺得好好，你最好帶多一兩個屋企人去，一齊睇，然後比貓窗網佢睇，詳細少少問一問佢哋嘅性格係點，決定好之後就同佢講話要排隊，你做齊晒呢啲野佢就唔會擔心你棄養同埋隻野會跳樓。收到通知之後你就會拎齊入息證明兩隻野都係嗰度攞

冇屋企人嘅話佢可能會要家訪，貓窗就係基本唔使諗，冇嘅話一定收皮，。

睇完之後記得有手尾啲叫佢閂玻璃門。

同意 完全同意要搞9貓狗真係無樣睇

你講呢啲無point嘅嘢有咩意思
我朋友睇中左隻貓之後傾領養
我早2個星期陪個朋友搵暫養人帶我哋去見隻貓
點知係條街等左1個鐘唔覆電話唔覆whatsapp
返左屋企夜晚11點send個mgs嚟話隻貓已經比人領走左
唔好意思都無句
我朋友傷心到話呢個陰影令佢嚟緊1年都唔想再搵領養

好

有個義工撚話唔work

你有無試過領養？
無就返屋企含撚啦

其實真係唔係個個想俾人入佢屋企睇全相
影左貓窗相又唔得，間屋太細又唔得，口講d貓係外表流浪好慘，咁有人願意收養又話人間屋細唔係屋企

我有朋友去申請 唔批
佢新型豪宅
月入十萬
不過唔知關唔關佢未裝窗網事
無家訪 只填表叫佢返去等消息

好撚恐怖

根本就冇得捉
啲貓義工見兩下條友就可以睇到條友鐘唔鐘意貓 會唔會棄養？
享受自己嘅權力最緊要

好詳細 謝謝你
但窗網係咪全屋整晒？ 係咪用$12店個隻最低成本又有用？

屋企人就... 我都唔肯定
不過係咪唔入籠？見到有心儀貓仔啦

住劏房又點?
到底係要比個有心養但住劏房Ge人
還是係比個變態豪宅Ge人?

你咁暴躁，講粗口
其實你唔適合接觸任何小動物
一嬲就爆粗屌隻小動物

等d人走晒
先黎澄清
然後無人理佢地，佢地又自為是繼續厄自己

佢貓義工來㗎 可以judge到你有冇耐性

唔好屌佢啊 佢唔比你養貓㗎

抵你老母比異工捉去混左隻智障狗出黎

其實上網有啲透明貓窗，觀感好好多，最低成本嗰隻其實係幾安全，過渡期用又冇乜所謂，我真係強烈建議你屋企人要同你去睇，如果唔係到時你又上嚟呢度喊苦喊忽周圍屌人。

睇完之後一個星期內佢哋會通知，到時你就上去拎定個貓籠再俾錢拎隻貓就得

真啊
建議佢唔好接觸貓狗

屌啦

佢地d貓狗就可以屈蛇入籠

人地領養就要五百呎起步

你最好上網睇完先好, 好多都已經hold咗, 要同人搶咁濟, 睇啱打電話問有無被hold住, 一早搞好貓網影好相先去, 俾佢知道你準備好, 就可以好快拎貓走。

隻貓落去都會影響到途人啦， 隻貓死只係影響到你，隻貓壓到人就影響埋人哋，呢啲係一份責任，就算隻貓唔跳落去都要安裝。

你真係痴線
搞買家唔搞賣家，欺善怕惡之餘，仲要思想簡單
買家potentially可以全港700萬人
賣家全港100家都唔知有無

好，我比你進入烏托邦世界
我當你全球無人再買貓賣貓, 買貓賣貓都係犯法
街貓全部比你札晒, 生唔到B
貓遲早會變成珍貴生物，稀有物種
貓義工會消失, 什至乎連「貓」係咩都唔係好知
出現Ge會係乜?
獵人, 黑市, 頻臨絕種

我自己覺得唔麻煩，填份form就申請好，
之後接完就要帶返佢去絕育打針。

不過新手領養可能會難d，
因為我係本身有養緊，已經裝哂窗網，
所以會比較合符佢哋想要嘅領養者條件。

同埋你有心領養到嘅就最好帶哂成家去，
因為佢驚得你鍾意，其他家庭成員唔鍾意

如果唔係為錢，咁其實為咩去領養？？人地做下家訪都係睇下你生存環境有冇問題

有啲貓異工仲要收返你幾千銀打針領養費
同買真係無分別

但吹佢唔漲，係機構入面所有野都唔透明

我要狗啊頂

有無相放黎睇下

我之前係連燈領養左隻貓
唔使家訪 裝貓窗is ok

好彩我遇到個貓義工好好人
第一次上黎話冇貓網
之後去10$店買啲格仔網用索帶索住
第二次家訪就ok左
重要領養個兩隻都係細膽惡貓bb
佢都幾放心

點解咁耐既

你就係個啲比隻貓係30幾樓露台爬上爬落去既弱智？

真係要搞鳩d 動物既咁易被你睇到咩
條友心理有問題咁易睇得穿咩

上黎家訪都算
態度又差，好撚多都10問9唔應
唔知真係以為求緊d 義工

d on9貓「義工」試過最on9既係入黎中大見到有中大貓
然後就話d中大貓企係宿舍出面好凍好淒涼
仲話要捉d中大貓返去

屌你老母之前畢業典禮個陣已經無左隻新亞貓
d賤種義工試下搞中大貓，實同佢地開片

可以去睇下一間叫Catherine’s puppies
係一個外國人organise
佢每個禮拜都有搞adoption day不過宜家疫嚴重咗唔知仲有冇搞
我大半年前領養咗屋企隻公主返黎
上到去幾隻狗仔比你地互動下睇吓邊隻夾得埋
睇啱覺得同邊隻有緣就同義工講
唔使家訪淨係問你住邊一蚊都唔使比
同埋會同你傾吓計
即日帶走

即揾

歡迎任何有心人前來領養（窮撚勿擾）

好耐以前領養隻狗
佢家訪問我租定買，我話買嘅，
佢問我攞樓契...
我屌佢老母嬲撚到趕撚左佢走

唔開多d呢d post點叫人買貓買狗阿
大把繁殖撚上黎搵食

我spca領養過2次都只係影相就得

十問九唔應真係
搵完啲異工無人覆 轉個頭又出post話隻貓好慘仲未無人要
再問多次都係無人覆 玩撚嘢

下 樓契？憑乜

我知就唔使趕佢走

同藍絲無分別

癲

之後我寧願養朋友啲狗生出嚟都唔再領養

我領養左隻兩個月大既唐狗
應該係係狗場果陣食唔飽 所以成日食屎醫肚
呢個習慣到宜家差唔多5個月大都仲會偷偷地食但已經餵佢食4餐豆豆

狗場

愛護動物協會都無咁煩

格食格，就算隻貓懶過閪都好。

我可以答啲貓就係會

貓同人一樣有深閨有外向。

未供完有撚契哂

唔關事，狗係鍾意食屎的，尤其是bb
上網search下

你有無話一定要養細狗 我識得一個好義工 成日都有狗出領養架 不過就唔一定係細狗

叫人唔好去寵物店買
然後要去佢度比錢買
成件事勁有利益衝突

偷鋪頭貓可恥，我樓下有隻狗仲勁，個活動範圍係幾個街口，又係鋪頭養。

唔係，我有契係到，但係無啦啦比你睇把撚咩

其實佢地都係厄下like
話比人知佢地「有愛心」，sell緊自己

再唔係就閣下樣衰，唔適合養貓

關你撚事咩死賊婆

由佢哋自己養撚飽佢

偷貓嗰班仆街咪係嗰班所謂”義工” 講到自己好似識同隻貓傳心咁 覺得隻貓生活得唔開心咁

啲偷貓仆街咪自稱義工囉

養過兩隻啦 兩隻最多都係開頭食 都唔會食咁多個月的

唔係叫狗場咁叫咩你上面都係咁叫喎

學你咁講，根本捉啲動物黎圈養已經唔人道啦
買就唔撚得，一家要領養，領養就搞咁撚多手續
係要咁煩，唔該買都搞到咁煩，屋企係唔准養就唔准買。
講到尾養動物跟本就係自私行為。

有時啲貓義工最怕就遇到上面個啲弱智主人

動物傳心師

自己慢慢養啦屌你老母

惡撚過見外母
娶人地個女，人地老母都唔會叫你拎張契出黎

怪就怪香港棄養率太高囉，
香港人貪新鮮睇完套戲就想養貓養狗都唔係咩新聞，隔個月突然冇時間養就棄，有病醫藥費太貴俾唔起又棄，有D買完養幾日又話原來屋企唔俾養又棄。

有時D義工搞到好撚麻煩都係想嚇退D唔係有心領養既人，如果你有留意既話差唔多日日都有人棄養，仲未計貓狗以外既小動物，倉鼠啊烏龜啊等等。

唔好淨屌D義工麻煩，真正毒瘤係棄養既人，通通都應該公審社會抹殺。

同意 所以我覺得養寵物跟本應該要考牌，有牌咪唔駛訪囉。D狗屎垃圾主人淨係養狗散步同圍痾噴兩下水就算已經死罪啦

那唔係我講 跟本係D異工眼中
所有人未審就有罪 每個人都係仆街冚家剷 一撚定棄養
心理變態好多時唔係領養個人 而係班異工

倉鼠, 烏龜, 雀, 魚...etc 表示
我地呢?

自己係貓執流浪貓啦唔洗煩
山邊，地盤果啲大把
執咗2隻浪貓返屋企，由佢污糟貓咁打理到乾淨健康又靚女不知幾有成功感

西環大把海味舖有貓
D 貓仲醒目過你 識搵位曬太陽 又唔會出馬路

邊間領養 開名啦

呼籲西環d貓快d走人

貓義工就黎趁佢地曬曬下太陽捉走佢地

你咁講其實套番落去大陸人（領養）到點解香港人（義工）咁反感？唔通香港人心理變態咩，唔計班呃錢假義工我深信大部份義工都係真心幫小動物搵個好主人，畢竟出錢之餘仲要時間，普通人睇就好似好簡單餵下貓餵下狗咁，試問你會唔會放工去幫唔係自己既貓狗執下屎尿，仲要唔係一隻。

你唔好話，d 餵貓既都係痴線架
有次夜晚行返屋企見到有人餵貓其實都冇特別停低睇 係咁啱望咗兩眼姐
跟住個中年女人已經出聲屌鳩我 望咩啊 走啦
咁撚鍾意你唔拎返屋企 喺條街俾人望吓都唔撚柒得
痴閪殼

捉老鼠係貓既天性，中世紀黑死病都係靠啲貓捉老鼠先冇事，今日啲貓既啲祖先大大話話都捉左成千年老鼠。捉老鼠真係養貓最好

對住你啲反社會嘅人就梗係暴躁啦人地set rules就係想比永久安穩嘅屋企隻貓狗，個個都話有心就養點分真假？基本rules都要符合啦起碼。講真有心住劏房同變態豪宅都唔會比你養，你屋企養貓會裝網住村屋又會放狗咪比你養囉。有本事去圍村就算好多屋苑樓下都大把浪浪比你捉咁你咪一手一腳養左佢囉我自己嘅動物都係救返嚟，義工就識得唔多嘅都冇乜接觸過，但我估樓主都係受完義工氣太嬲下嘛，真心自己去捉咪算囉搞咁多做乜尻

講閪喵 喵

睇你係咪有心對動物好
99%鬼佬都係你肯拎就畀隻狗你
不過你要屈個個領養者都係變態狂魔咁無計啦
由得d貓狗繼續困係你地d籠入面食平糧囉

fb 貓貓group d人成日屌puc唔洗家訪
遲早呢間野都比人迫到要家訪
佢雖然唔洗家訪但問d問題都好正路
會考你識唔識養貓/狗 有冇基本常識
都好過d大部分貓義工 淨係識查家宅 睇你有冇錢 結婚情況etc
但完全冇了解過人地對寵物方面d知識
1500蚊領養費我覺得差唔多啦
包絕育同打一針
我都係個度領養 個staff好有心 abc個d黎

笑死，你又真係覺得狗場得平糧食？冇去過就唔好亂吹住，冇話唔比你拎但你都要符合人哋標準㗎，咁多人都拎到你拎唔到？

煮

有住址證明已經ok
表姐住美國都係咁領養
好似話個邊領養機構會想盡量想早d出領養 如果隻貓健康的話
因為都明大部分人想從細養起
係香港個d hold到天荒地老 跟手又屌人唔領養成貓
當然都會問你基本問題 但唔會香港查家宅式問你返咩工結婚未

你做咩提佢 一陣佢就去果邊

真係幾好，除咗條tb ，所以樓主可以諗諗經puc領養狗

賣狗姐

你唔好咁暴躁先啦

其實樓上好多都只係指出貓義工無理之處，甚至係有利益衝突問題

E d咪鬼囉
巧立明目,任佢吹
無人audit過佢地盤數

消費者小心

咪係
仲咩要咁谷氣

係咪puc呀
我local窮撚都係個度領養
人地咁岩個頭多鬼佬姐...

真係落街執好過過

你有無出過街，好多鋪頭貓就勁痴人，主動要人哋摸，摸到停手唔摸又會咬吓你

要家訪咁你去含撚啦屌你老母 我就試過比你班仆街撚完我一次又一次 最後都係去買貓 今年我嘅新年願望就係全港貓/狗義工不得好死

最撚好笑係啲貓義工真係以為自己係獸醫
你有冇讀過？又係憑經驗？
咪即係好似啲阿婆咁樣用醋洗傷口
你用分享嘅口吻我覺得冇問題
但係唔好覺得自己係權威
獸醫係有牌架 唔該

另外，關於土地問題
你做暫托困佢入去個籠入面
甚至乎係一間屋十幾隻貓
我又唔見得你會比到啲乜嘢正常生活隻貓
住公屋又話人住公屋
其實老實講你住私樓間屋都好細
你有冇去過中國，有冇去過外國啊？
係好難聽㗎，中國地方都大過你呀
當你自己都嫌棄自己屋企細嘅時候
唔該你唔好嫌棄人哋屋企
每個地方都有自己嘅cultural context
冇大地方唔等於隻貓會開心
唔好再用自己嗰把尺去度人哋嗰把尺
如果你要度嘅話，大把尺長過你

屌你老母貓義工

咁你又知會放出黎？你真係on9唔係扮

最撚誇張係約咗撚好曬時間 到家訪果日已讀我屌佢老母諗返起都興過火屎

冇養開動物見到呢個post先知領養要比錢 弱智

係咪得我一個睇都樓主話要煮隻狗，難分真與假

人地外國動物保護法例健全
你虐狗/貓會有一隊大隻佬黎你屋企打鳩你，社會性抹殺你
係香港，仲行緊最基本既動物福利法，扔寵物落街又唔會入罪，插眼剪耳養唐狗女既曾展飛都仲周圍呃緊領養；拎外國同香港比？

之後覆返你貓貓已領養

想識

真賣狗假領養
領養邊有咁多靚狗名種比你地揀

膠是比狗場
不是比你

我想打都

咁你去爭取立法啊嘛

但要家訪

家佢老母閪 一陣又問你拎錢又多要求 屌佢老母 義工 義條撚咩

9唔搭8
大把人爭取，不過19政府唔撚理丫嘛

假義工真收錢 都係比你自我感覺良好 以為係領養

唔係天真到覺得咁撚多名種貓狗可以比你地「領養」下嘛

果D叫賣貓賣狗，義條鐵咩

所以一話收咩費 即場屌佢老母 都onL9

就算你肯俾錢但有第二個出價高過你 佢都話你唔啱養 已經比其他人領養

雙方都要respect囉其實
唔係話你做義工就大曬
咁唔通領養人唔係做緊好事咩
我自己都係領養但某d義工問d問題係同養寵物冇幫助
有d行為都好唔尊重人
咁多人反感唔係冇原因

no not puc

仆街中仆街 所以齊齊拒絕義工 拎個義工名義又食又拎 死全家啦 仆街

但好多傻鳩懶清高鍾意領養呢個名麻

ON9，有人拎「領養」黎呃人真賣狗賣貓假領養，又關「真領養」事

好心d人真係要買就搵個好breeder
係都要貪平 係fb搵假領養跟住就叫春

一句講晒，d貓義工就係迫佢地d貓困獸鬥

佢地d up dum 貓籠就好比半山豪宅

你間幾百尺爛鬼屋就收皮

有養開就知得唔得 我兩隻都係一見面開籠就衝出黎 叫得大大聲
見耳口鼻 正唔正常 如果懶屎就重正 睇埋D屎尿正唔正常
最痴你果隻 就要果隻 你更靚都好 唔痴我 On99咁 打死都唔要

有
柴犬好多人棄養

香港拯救貓狗協會世界第一垃圾

見撚到有d人成日一竇竇美短英短搵人「領養」真係笑出黎

你自己一個月搵幾多呀

「講閪喵」

樓主係貓學人養狗

對買家可以宣傳，請問點攪賣家?捉佢出黎燒死佢？弱智都有個譜好無
如果立法棄養死刑同唔比買賣最多送既，你要繁殖無問題，但家下就係生左一堆又無人養。基本上人類有關既動物咁易絕種咩

我隻貓喺愛協領養 唔洗家訪

買啦 洗鬼求人咩
不嬲都買搞撚掂 唔撚比咪由佢死囉

屋企幾大?

你都幾撚好笑
你家訪就可以make sure人哋唔會領養完之後犯錯？
咁不如異工直接搬埋入去人哋屋企住，幫手照顧埋隻狗，人哋又可以照顧埋異工，咁未唔會有犯錯害死狗嘅悲劇囉

Send 近照都算 有啲係話不定期家訪！好癲
我想養隻貓啫 唔做有個唔知咩頭咩路嘅人周不時上我屋企
已經好多post話啲義工手腳唔乾淨
家訪完會唔見嘢架啦

算把啦 佢地Set到個標準比養個細路更加高
留番佢地自己慢慢玩

我當年就直接買
買時留影

果時個賣家好撚似賣大陸貓咁 點知大家交流足咁多年
成日whatsapp吹水

係囉 照你咁講呢個世界淨係人類存在喺地球就得喇 唔困住其他動物喺地球生存會好危險架 快啲送佢哋去火星啦

你都真係on99

我諗好多果啲義工都無乜常識
剩係比你不定期家訪都無可能啦
又唔知你到時叫邊個義工黎
幾多罪案可以發生

咁點樣保障領養人嘅安全先？我點L知上嚟嗰個義工係咩人？
你可能會話你要喺人哋機構領養就要信任人，或者揀間信得過嘅
但係我間間都信唔過喎又，我好著重屋企私隱嘅
咁我除咗買仲有咩方法養到貓狗？買又唔撚得，唔通我要自己捉？

本身養緊兩隻貓
其中一隻貓因病過左身
隔左排想再領養
家訪上到黎話驚我地心理質素唔得
仲講左一大輪廢話，總之話話唔合格
有d就直頭叫我sd張屋企相俾佢睇下先
然後就沒有然後了

佢自己一句無人對你屋企有興趣就代表晒全部人
我都夠膽講一定有義工見人住靚屋，或者見到bg幾好既couples/family，就會有其他目的
呢啲人唔使多，遇到一個已經唔好彩啦
少至成日chur住人聯絡、識女仔，大至想偷野都唔出奇

咁你係想班義工點？ 放火燒左金魚街堆寵物店定開泥頭車剷平佢？

邪惡到咁緊係要啦，你諗下繁殖場d貓狗既感受，隻隻生到變晒形，燒一百次都抵

啲狗仔喵仔困係狗場3尺籠就叫好？

好過跟住D窮閪

我都幾肯定義工窮過我

買

終於有人講人話

我係曲

佢地唔俾得人領養嫁 要keep住個數目拎捐款拎資助

根本有班貓義工當捉貓係一門生意

見到d貓唔怕人就靜靜雞偷左條貓，之後大條道理話係為左隻貓好

轉個頭就放上網登記俾人領養賺領養費，而且應該有班仆街見捉翻離嘅貓無人領養/優良血統就賣俾繁殖場

繁殖場至少仲要等交配完先有得賣，班仆街垃圾貓義工直接攞正牌捉人地隻貓就可以直接放上網攞去賣，簡直係無本生利到飛起

你就知點解班友咁熱衷於捉貓啦，隻隻貓係佢地眼中都係仲未到手的銀紙

你問佢要返隻貓係佢地眼中同搶佢錢無咩分別

咁你家訪左對件事有咩幫助? 要人比埋入息證明又咩居心?
要虐貓要拆網, 你有家訪一樣可以虐可以拆, 你照樣吹佢唔漲

家訪除左比你地義工用黎偷野/識有錢人之外, 對件事完全冇幫助
但係就令想領養既人好撚抗拒, 如果你真係為D寵物好而冇私心, 何必咁做?

而其實你要防止人地虐待動物
仲有好多方法
包括親身相處半個鐘

貓義工邊到安置到咁多棄貓

其實家訪同查家宅都唔會知條友係咪虐待動物
根本你係好難會知
個對變態教師去邊領養都應該好快會批

咪鳩 買個陣又公審你
然後話請領養代替購買

講到尾貓狗義工大部分都係想搵著數既賤種 並唔係真係咁有愛心

Puc
淨係sd相就得

貓義工偷鳩人地貓先癲

啲義工痴晒線係因為見好多有錢佬淨係包養隻動物而唔包養埋佢

識義工有負責
滿唔滿意？
屌完義工有無舒服D？

想養貓應該學D 貓義工咁去偷貓

家中兩位主子都係搵breeder買
我係鐘意個品種咁又點？
一定要養唐貓先叫有愛心？
我啲愛心放晒落兩位主子度 佢哋不知幾開心

你誤會左啦，你睇吓我答緊師兄條問題先啦

成隻豹咁好型美短？

孟加拉貓
極好動極痴人

實好撚貴

佢個breeder其實係第一次放比其他人 因為嗰胎生多咗先放出嚟 佢自己都留返一兩隻養（breeder間村屋好撚大）所以唔貴

可以tg pm breeder contact我？

咁你撚有錢幫d貓整呢樣整個樣

前排睇到個post, 講左一大輪可憐故事，要家訪都算，然後第一個領養條件： 前主人可以上門探返隻貓

乜料丫？ 義工都算，前主人都仲要上黎， 仲有幾多人要上黎探貓呢？

貓異工覺得的貓係佢地手上一間公屋瞓十幾個鞋盒
都好過你私樓600尺

唔撚知喵邏輯 on9999

冇誇張，之前訪問過貓舍睇過片，
個寵比個鞋盒大唔係好多
仲有一屋成十幾廿隻

義工又唔放手
其實係咪唔啱做義工

我幾隻全部都係自己執
養第3隻前本身都想領養
見到堆條款就怕
想領都領唔撚到，日日咁得閒招呼你咩
當正個個都係虐畜咁
得佢地先係道德人
同草食塔利班一Q樣

做流浪貓分分鐘都好過呢啲鞋盒貓

流浪貓好多人都會定時去比野佢地食，又拎佢地絕育，再放返原本地方

On9 唔返工撚有錢 一日返足24小時咩 無時間？
啲貓更加唔等得 你估啲貓100歲命？

比錢買最好, 明買明賣

d 義工真係好撚煩

我個2隻貓係如果無人養就會變浪浪個啲
真係領養都嘥氣
呢樣唔得 個樣唔得 返歸等消息
我試過去領養個啲 隻狗我真係一睇就好合眼緣 又乖
我等消息個2個星期煎熬到仆晒街 結果又係唔得
我目前隻狗係買 我好愛我隻狗同我啲貓

住村屋又要求你要有個area比佢地 欄杆太矮又唔得

公屋有咩問題？
大把人係公屋出身
唔好講到公屋好似連人都唔適合住咁

劏房又點？
有冇見過乞衣養貓？

(who helped the cat)

你有冇諗過隻貓需要既係愛而唔係物質？
講得出呢啲說話只代表到你道德層面有缺陷。

公屋可以養狗咩

你諗唔到點搞賣家走去搞買家，咪就係弱智行為囉
用下個腦, 糾正700萬人，定糾正百幾人易d

個腦裝晒屎剩係識靠燒死人解決問題？
宣傳賣家，商業商討，出更高金額收佢旺鋪位，賤格搞鳩賣家鋪，起佢地不人道地方登報，盡力遊說政黨施壓...etc
增加佢地成本啦, 唔洗我教丫嘛

我睇唔到
無了期家訪,擾亂人生活；亂咁set rule；偷人名種貓；拎d貓黎厄like扮有愛又無視領養人查詢...etc
可以有咩突破性

啲義工真係令到想領養既人卻步..
其實明明符合晒資格但最後又唔係俾你..
終於明點解寵物店永遠有市場

blocked

綁架人地隻貓事敗又唔駛坐監
眼見收唔到錢先放貓又得
實長做長有啦

試過我同屋企人住想領養
我住地下全屋講緊廿隻窗都出到去
真係開得幾隻 整幾隻紗窗好正常下話
又呢又路又話其他都危險
到我一條友住又話照顧唔到隻貓冇時間陪
屌佢老味

我唔開個啲窗用索帶索死曬 試過兩間都接受
不過如果唔接受個啲真係臭閪嚟

真係多鬼餘要開既你走咗我剪晒d索帶都得啦
有d 擺明實唔開都唔知佢做乜撚

其實咁講裝窗網都係 你睇完我拆返走一樣得
所以家訪一樣doesn’t mean anything

其實真係doesn't mean anything
望兩野就知我唔錫隻貓咩

唐狗係好狗 又得意又健康

個個唔裝窗網都話唔開窗架啦

講咁多做咩鴉.....
一於買啦。
傻傻地，又要比錢，又要比人查呢樣查果樣。
走去買，你只需要比錢

咁人地唔開窗,裝窗網把撚咩貓異工
你話一隻窗都唔裝,跟住話平時唔開窗就唔合理姐
人地裝左最常開個幾隻窗都要俾你質疑

貓義工幾時洗到底? 前年偷貓偷狗拎去賣無人記得?

樓主垃圾post都3千幾正皮
拉

好聽d叫義工，其實係貓痴

今日去睇咗
同屋企人討論完 覺得未ready 大狗

波台狗開放領養？

不如我問返你平時就係唔開窗有咩唔合理？人人標準都唔撚同，自己話係合理就係合理唔係就唔係咩，on99

覺唔覺D貓撚好嘔心

最弊你班貓異工低賤過貓撚呢

亂咁扣人帽子以為駁到人 用得呢種討論手法就知你份人幾低質兼低賤喇

"你話一隻窗都唔裝,跟住話平時唔開窗就唔合理姐
人地裝左最常開個幾隻窗都要質疑人"
呢句你點駁阿貓異工

以為老屈人貓義工就可以企高地，低賤到
上面咪答左你囉「不如我問返你平時就係唔開窗有咩唔合理？人人標準都唔撚同，自己話係合理就係合理唔係就唔係咩，on99」大把人全年開冷暖氣唔開窗啦，唔合理係邊呀盲閪

以後D人話個個標準唔同已經可以駁柒班貓異工
唔需要任何合理性,好波

你句野有乜柒合理性先人地長年唔開窗得鳩罪你？

得啦得啦,人人標準唔撚同阿嗎
我諗10個有9個都覺得裝窗網淨係裝係最常開個幾隻已經合理夠用
係要自己懶撚係野咁話標準唔撚同
又舉埋D極端案例係度駁, 香港有幾多人全年24小時屋企係開冷氣唔開窗阿

大把人成日唔開窗啦，駛唔駛整埋統計何況呢個例子你舉出黎先到時呢d人又屌柒你貓異工唔合理你又點駁？
好似上面都有巴打話有貓義工OK用索帶綁住唔常用既窗，咁你又覺得合唔合理？

癡線 捉人啲貓

得啦得啦
下次想養我咪去買囉
都廢撚事搞咁多野去領養

Hkdr?

養缸魚好過

少少off topic

如果見到街上面好多流浪貓應該聯絡邊個

搵漁護署又唔知佢地幾時先會做野
搵愛協 但又驚啲人捉唔晒啲貓

我相信大家都知道啲貓好識匿埋同走黎走去架嘛

啲貓貓好慘 我應該搵咩人幫佢地好

最慘係有個呀姨成日係到餵貓
搞到啲貓唔識自己搵野食又唔識走
但個呀姨又唔係拎佢地返去養嘅
然後啲貓不停係街到繁殖 無限循環 佢地嘅bb都係不停咁做返流浪貓

聯絡D你信得過既義工組織例如連寵，執晒D貓去絕育同搵人領養啦，對貓好對人對環境都好
搵漁護同愛協好大機會捉晒去啪
由得D阿姨餵唔TNR亦唔係一件好事

啱啱從告別流浪天地領養咗狗仔。唔係好似出面大機構咁又收領養費諸多挑剔，管理人Eric 不斷上山救流浪狗，全靠領養人捐款支持營運，有心領養可以去了解一下

PIN THIS

巴打講得好 迫人領養on99

我都係同朋友既朋友買 人地生左幾隻 養唔晒

就平賣搵熟人介紹買家 啲貓又健康又見到晒呀爸呀媽兄弟姐妹

依家佢地定時定侯都會搵我 問我拎相 貓貓生日一定講生日快樂

義工死全家啦 阻撚住晒 睇呢睇路

結論都係：
買！

屌人買不如屌義工先！

係你逼我架屌你老母！

今日去咗啲狗場睇
令我重新思考究竟狗場有咩意義
出發點係唔想佢地流浪
但狗或喵 本身就是動物，應該自由自在
我地揀去養佢地 其實係為佢地好定自私呢
當然就算係自私，我都係想養
但前提係領養
因為今日見到（大）狗場
真係就咁困住啲狗就算
就算有異工幫手
但啲狗根本分唔到半點愛
佢地如果無人領養就要係個籠到過埋下半生
如果無捉佢地返嚟 佢地就會係街
可能會有意外 可能會短命 但咁先係生命？
我自己都好矛盾 唔知應該點

除咗去大狗場 我都去咗細狗場睇
細狗場無義工 但廿幾三十隻狗
但場主真係比好多愛個啲狗
隻隻都爭住埋去錫佢地
咁樣既狗場我覺得okay
但大狗場呢？真係有必要咩...？

聽日會再去狗場睇
希望有隻有緣

愛協/ 政府推行咗喵仔TNr
幫佢地絕咗育就放回原址
等佢地自然流失
所以近十年流浪喵真係少咗好多
剪咗耳既喵就係記號
我唔肯定依家仲有無繼續
可以問下愛協

捉你去坐監會唔會開心啲？

義工閪還閪
唔撚好買貓狗呀屌

痴撚線個痴

寵物義工死全家

根本成班都賊黎，係街見到貓就捉番去叫人領養賺錢

有問題咩 我兩隻都係買
我要養布偶又有咩問題
我兩隻野個老豆老母不知幾咁疏乎 個賣主賣左兩隻野比我幾年後 一直有聯絡 大家有交流

你或你地出於大愛 要拯救世上所有生命冇人阻你 但希望唔止於貓狗 應該上至大象下至連一隻跳蚤都要救 佢地都係生命 都有呀媽生 同時希望你係一位全素食人士 因為你食所有肉類都有生命 有呀媽生。

我或我們買貓狗或寵物人士 純粹係比某一些動物吸引
對佢產生非常純粹單一的喜愛 而這一些愛 唔應該或不應該成為你地大愛人士攻擊目標。

你要攻擊屌佢老母爛臭閪 係果D仆街含家產無良繁殖場
而唔係買貓狗魚鳥龜蛇去養的寵物主人。

爭啲煩撚過領養細路

佢地訓哂身咁照顧的貓狗，梗係企喺高地屌人啦一個正常在職人仕翻朝九晚五，屋企百零二百呎，點fullfill到佢的要求。

的19義工，見到人屋企過千呎，個態度180度轉變

諗起偷貓義工

你都on lun 9，宜家就係屌緊領養的19 rules，冇橫一標準之餘，個斟酌權太大，其次屌埋的義工態度同手法，話佢地口講一套做一套

唔係討論緊好似樓主個類想領養人仕嘅權利同相應選擇

見到呢個post 都好想分享下心路歷情。
我自己由細到大都好想養唐狗，原因係因為睇咗rthk 一個節目，介紹佢地。
但無耐自己冇家底，住公屋。到出嚟做嘢，結婚同老婆買樓，叫做收入唔錯，有自己地方。但打公仔剩係買到啲400呎分層單位。
跟住我都有試過去接觸一啲領養group，但大部份義工都話我屋企細同唔長時間冇人（我返9-6,唔OT)，所以唔批准。
當試咗幾次之後都好心灰，結果機緣巧合下，同朋友拎到隻柴犬養，雖然唔係唐狗，但個樣都比較似，我自己當完咗心願。雖然屋企細，但每日都車佢出去狗公園玩，畀最好嘅嘢佢。

其實想同狗義工講，有時睇人唔好剩係睇啲咁表面嘅樣，屋企細，要返工唔代表照顧唔到隻狗，香港有幾多人可以唔使返工或者有工人照顧隻狗。

或者用另一角度諗，係一班19義工玩殘個領養制度，仲夠膽死同人講代替購買

你都變態

慈善團體NGO嗰啲黑箱作業官商勾結嘅嘢先多呀

尋日見到隻唐想領
但我地未ready 大狗 最後放棄咗
狗場講咗句：「佢值得有個家」
如果有人想要 請contact 我

而家養咗一隻柴都好夠，好鬼曳。冇唐唐咁純

我屋企都係唔開的，1年365日都無開1日
因為好唔中意有任何昆蟲可以飛/爬到入黎
熱就開冷氣, 空氣唔流通就空氣清新機, 潮濕就抽濕機
無裝都養緊咩事都無

莫講話你400尺領養唔到，我住村屋加有個花園，屋企長期有人睇住，啲義工都話唔得，話唔夠活動空間俾隻狗怕佢悶

有唔少人都365無日開，包括我屋企
因為唔想增加昆蟲入黎Ge機會
衫室內浪, 熱開風扇冷氣, 潮濕開抽濕, 唔流通開空氣清新, 想換空氣味道就開香分

個野裝黎睇下風景, 唔想屋低與世完全隔絕, 壓力, 出街前睇下天氣咁凍

既然領養方話唔開, 其實唯有信, 強迫要佢裝返, 佢最多都係做show, 轉個頭折左佢, 唔想影響觀感...

想問吓LAP大約幾錢嫁 同包唔包絕育
狗狗好可愛

我屋企養幾隻貓 本身冇養之前都因為昆蟲同潮濕問題所以從來都唔會開 養貓之後就長開幾部空氣清新機 浪衫就開抽濕機 識唔少人都係咁所以多數直接買唔會去領養

如果搵班寵物台連登巴絲夾份攪個愛護動物組織，大家諗會點

有連寵
但都係要家訪

啱啱去咗狗場 睇咗兩隻細狗
兩兄弟嚟，因為公屋戶棄養
合眼緣，傾好咗 探多佢地一次
等佢地無咁驚，認得就可帶佢地走

狗異工都大把呢啲啦
Fb谷happy鳩鳩咪又係打正旗號話自己係領養谷
點知轉過頭咪又係收你4000幾蚊買隻狗

Agger

我都聯絡咗lap, 但話唔可以比寵物獨留在家多過4個鐘單身狗想搵隻狗陪下都唔得唔通真係唔返工咩...

要比1800 如果係bb狗就唔包絕育 不過唐狗可以去SPCA免費絕育

希望你可以盡快搵到合眼緣既狗狗

咁都幾慘 其實都要番工先有穩定收入去養隻狗 無限loop...
考慮吓做暫託呀(如果你宜家wfh) 幫下手照顧又可以陪你

全香港唔洗養狗啦

我有介紹
唐狗得唔得

係，屌你老母貓義工

咩原因未ready大狗？
細狗唔代表易湊啲㗎喎

英國人養猫，由得佢自己走黎走去
香港人養貓，要佢坐監

其實隻貓醒撚過你，見到你條傻閪一早掉頭走

地方未 ready

其實唐狗都唔算大隻 不過香港地方問題...
我自己都領養咗隻唐狗
真係比起其他純種狗健康同乖
如果屋企條件只係差少少 都不妨考慮下啦
唐狗係香港都唔太受歡迎 有機會等好耐都無人帶返屋企㗎

我最後揀咗二隻混唐狗
同我之前個隻一樣
佢地好處係無咁大隻

[/member]

我領養既義工都係收番絕育費同二百蚊貓沙貓糧資助，佢領養房一堆貓仔無人要佢就硬食要養埋
不過佢已經移民左馬拉，佢真係一位好有心既真義工。

好人一世平安
深啡色嗰隻一定好好玩 個樣夠哂呆

你老母養你係籠？ 我屋企貓狗都無住過籠

佢勁驚青
帶佢出街行唔肯行 要抱
另外一隻就貪玩好多
但都係細膽
一有動靜就好驚
不過兩隻都好鬼重
是但一隻都重過我舊個隻
本身諗住養一隻
但去到個狗場話佢地兩兄弟嚟
放狗時又見到啡色個隻行兩步就掉轉頭揾黑仔
兩隻唔分開都咁細膽 一分開一定仆街
兩隻唔大隻 又定
有信心處理到 就決定要佢地了
但佢地實在太細膽
諗住去多一兩次，混熟咗再帶佢地返去

呢度真係一班垃圾為反而反
各位有心人無謂派費唇舌同班垃圾傾
因果自招

屋企係咪正常根本就同佢有無心對貓狗無關係
要幾撚天真 幾撚on9先覺得有關？

都2021年，點解你呢啲傻閪仲未撚死？

香港人係咁架啦 動保撚一向被打為左膠
唔知以為呢度一班廢老邏輯
貓狗最好梗係天生天養
養係間地鋪到d貓狗幾十年都係咁 由佢自已跑出馬路 車死咪養過第二隻

下？你講緊乜

咪講緊班連登仔要家訪幾次都嫌三嫌四

建議你返去異工群圍爐

啲臭閪貓異工仲好鍾意不停瘋狂轉場block9事主圍爐取暖
外加瘋狂集體攻擊已經被block嘅事主

你鍾意啦 仆街中女臭閪義工大把
但我敢講一撚定係閪主人多過閪義工
識有條港女fd 屋企四個人住三百呎公屋都話要領養隻大狗
唔撚家訪 隻狗比佢地踩死左啦
仲未講個堆d村屋放養撚

隔離POST先有人話寧願隻貓比車車死好過比人偷
注意唔係合理化偷貓，偷野正仆街，但點解明知放養係危險都繼續然後覺得車死事少被偷事大

巴打唔駛咁激動
其實真係好多自家繁殖撚上黎吸客架，多人領養佢地咪冇錢賺囉唱衰義工唱衰領養係必須(利申返先係有西義工) 勿認真

same
要影到窗網俾佢睇
同埋同住既家人要全部同意
show 到呢啲俾愛協睇就可以隨時上去攞貓

無激動
只係睇唔過眼d人 成日話個貓義工點點點轉頭就話買貓無咁嬲
你領養都係為左唔買者 呢個義工仆街你咪搵過第二個囉

其實要搞咁多野d人會唔會廢事煩自己買隻番去算數
又唔係真係好貴
跟住又造成更多棄養無限loop

想知填form之後大概幾耐聯絡你
我都填左form但一直冇消息

講起啲異工當自己獸醫
之前想領養狗 佢查我家宅個陣問我屋企依家個隻狗閹左未
咁個時未閹狗仔就如實答佢
點知佢一聽到就發曬難話我唔閹佢會令到佢子宮爆裂生亡
所以拒絕我領養
大佬呀你講到咁佢傷風感冒最嚴重都會死啦
講到尾就係睇你唔順超就話拒絕

係手機down返個滅鼠app

我隻英短係一個阿伯到領養 300$打左一支針,3-5個月咁上下 ,都係d貓cafe,街貓 ,人地生左既貓仔黎, 不過好多領養機構都係想搵錢。果日上到去見到d貓都有3-40隻 ,基本無唐貓,隻隻出去買都過萬一隻。

我見有隻黑貓英短 應該無人要,咪拎左返去,之後屋企人話黑貓唔老黎,無其他色咩? 我好奇打去問下,個阿伯怕我退返隻貓返去,block撚埋我添,邊似d貓異工咁要搶返隻貓。雖然個阿伯係有d怪,但隻貓勁健康5年都無睇過醫生肥pk

你主動聯絡佢地會好啲佢個網有個啲人既電話可以whatsapp 填完form等既話真係有排

Thx!

數臭人既可唔可以開埋機構名
以後去d正常d既機構算
廢事一片好心去掃興

哇 咁住喺義工籠咪最舒服囉

不如要求個主人都閹割埋啦
點知啲男主人會唔會屌隻狗
點知啲女主人會唔會要隻狗幫佢舐閪

政府應該將小欖成塊地皮送俾班寵物義工

基本上獨立義工好多都好煩
又唔安全 佢話義工就義工
真係唔好答佢地咁多野

好撚肥但好靚仔
可唔可以俾少少hins點聯絡伯伯?
年中屋企裝修之後想領養
自己偏好街貓同唐貓都好可愛
屋企人同意晒同裝修個時會裝定靚窗網
其實我家訪都ok
我自己俾人撚都算唔想屋企人俾d外星異工撚完大輪都唔得唔開心
樓上有位學生義工
如果你自問正常義工黎都歡迎聯絡我

其實街貓天生天養班異工就當係私家貓咁好on9
隻貓好痴你跟埋你入屋就另計
我係外國同一對街貓兄弟相處左兩年幾
佢地開眼無耐就同佢地玩
有時餵吓零食咁
慢慢會主動走埋黎跟住我
用頭磨我又會反肚要摸摸
本來早幾年Ugrad 有offer之後想帶埋佢地入屋一齊住
但佢地幾痴我都好
一抱上手就想落翻地
覺得佢地慣左自由自在所以無隔硬帶佢地翻屋企
咁先對佢地最好

唔係話幫d濕鳩義工
但要隻狗暫時困係籠 等領養最多咪個零兩個月
一隻大狗同四個人一齊住二三百呎 係講緊佢成世十幾年喎巴打
你話無端端捉街貓就第二樣野者

外國同香港比

我都想知, 只係知道有間貓cafe 一次過拎晒d貓, 都20-30隻, 之後阿伯就無左, 可能領養生意太多, 就好似d人去抓魚黎賣都無問過條魚

所以要揾到依d真義工, 基本上好難, 佢一po出黎就會俾人秒左, 只可以講
當時係facebook 打個貓字係咁揾, 好彩囉

你肯定成貓係街生活左一兩年自由自在無啦啦被人困係屋一定會開心？

有好多喵仔狗仔比佢地捉咗
係住一世
我岩岩領養個兩隻 住咗一年

依位巴打好好彩希望會遇到個正常人
再唔係要自己落力

咁唔係叫義工喎
呢d要叫佢地做貓販狗販
愛協個d 唔係老或者有殘疾少人揀 通常都唔洗住成年咁耐掛
何況貓狗 bb 大把人領養啦

Bb就係囉
好多人養養下唔養
狗仔到七歲開始有病就唔要
佢地下半世就要係狗球過
唔好以為全部喵狗都係好快有人要 唔該你

我做過動物診所，都算接觸過義工

有啲係癲嘅係真
有啲亦係仆街假義工真搵錢嘅
不過講到領養要有規矩黎講
我會話

當你見到有啲主人連自己都唔識照顧、唔知動物都有情緒嘅、唔知原來動物會病、病撚左要洗錢、俾唔起錢就唔撚想養、會講大話做假承諾時，你就明白點解咁撚多異工

如果為左出動物而求撚其俾人領養，咁同繁殖賣買一撚樣仆街

利伸，我更支持TNR

咁之前有人講緊佢地偷貓仔狗仔bb丫嘛
你講棄養個d case 我真係唔知除左屌義工要鬆手d批之外 可以點樣處理
唔經濕鳩義工手
一係就變流浪 你又講到有病 仲要流浪咁死撚硬
一係就掉去愛協個d 人地又無咁多地方 最後又係入籠等醫
你政府又唔批多d錢比人搞狗場 香港地咁細邊個有資源開個大場呀

樓上d人講到要做家訪就唔撚領養 寧願買
根本就兩個極端
一係就義工閪到點都領養唔到
一係就主人閪到執屋裝下窗花都唔肯 隻貓跳樓買過隻
所以我上面先話一樣大把on9主人由得隻貓狗周街走

香港街貓平均壽命2-4年，食唔飽隨時病死/被車死/被變態佬捉去虐待死
外國有動保法可以阻嚇d變態佬(香港扔貓落街都不被起訴)同埋郊外環境大可以比佢地覓食生存，香港石屎森林地方少人多車多人生存都好壓抑何況流浪動物
簡單講，需求層次金字塔佢地連最底層既溫飽生存都困難，你就講自由會唔會離地左少少？
同埋你唔幫佢tnr/領養佢地愈生愈多有咩疾病或者搞到人類又點算？捕殺？

我都好希望香港既流浪動物可以好似你口中既自由自在又活得開心，事實上唔得
唔好咁離地左膠啦唔該

我同意
一定係有枯枝閪人先可以搞到義工個名咁臭
但d人話義工要求多多 我覺得有d基本要求好正常者
唔通你返朝7返11 住劏房 我都比隻貓狗你咩

TNR 唔係唔好 但香港地做其實都幾危險
太多人太多車 太多仆街捉貓捉狗 又有人放毒糧

其實啲異工係咪有錢袋？正常你唔會冇錢袋但哂咁多時間做煩膠，除非係讀緊u嘅廢青

成日都想問 又唔見你班仆街叫人唔好生仔去領養 我買關你撚事咩 我棄養咩

我以前住海邊既 公園有五六隻流浪貓
d貓成日都係企係度等人釣魚 喵喵喵到d人比魚佢地食
一到冬天少人釣魚 就會見到幾隻貓餓到瘦晒
靠有d師奶餵下罐頭咁

我覺得有時d人根本唔知流浪貓狗生活情況係點
同埋掃街既太有效率 比車撞死d老鼠呀貓呀雀呀 一日唔埋兩日就清左
d人先覺得流浪動物 好自由好安全

係呀，同埋基本上愈黎愈多支那種黎香港，佢地支那冇動物保護法虐貓虐狗直播一堆，諗下都知佢地黎香港會點……

好多人唔留意流浪動物生存成點就彈出黎話d流浪貓狗好幸福好自由呀，做乜要捉佢地呀講真鬼唔想人同動物共存咩，香港得咩？
唔知話呢d人係天真離地好定無知好

岩呀
所以我買左
撚完一大餐都話唔得 晒尻氣

我自己就本身會寧願自由自短命啲
好過長命但一世果籠

香港地人口咁多其實做乜撚都唔會好
根本天然嘅資源都養唔到咁多人同動物

其實講到底都係權力/人口/土地問題
但全撚部都冇問過隻動物想定唔想
全撚部都係以人嘅權力去決定
無論係咪義工

因為你唔知啲生產線可以有幾撚仆街呀消費者

其實你想養動物係咩原因？
救佢？
鍾意佢得意？

即係要流浪漢 訓街執垃圾食 係街病死
都唔想比佢搬上公屋 有人送飯 有得睇公院
咁就為之自由

不過我同意你講 香港地人口咁多其實做乜撚都唔會好
邊有咁多地方養動物丫 人都有土地問題

短命唔係舒服咁短命
係伴隨疾病/危險(車死etc)/比人虐殺咁，講就易

有晶片都唔還 同綁架有咩分別

師兄，有冇問過個流浪漢想唔想上樓先呀？

冇呀，一嘢送左佢入去四面牆入面，突然鐵窗邊緣就同佢講只係想保護你咋

Anyway我知只能兩害取其輕
而且我單方面閹佢地都係半斤八兩
不過我就係自私地想減少動物口數而減少悲劇數

好想人類快啲滅絕 包括我自己

我係認為如果動物唔想上樓就唔應該迫
如果係我溫飽同自由之間我會選擇後者
所以就算同貓貓幾熟幾開心都好
佢哋鍾意自由既生活我都唔會強行帶佢地翻去
因為帶左佢地翻去佢地都唔一定會開心
純粹有物質生活既行屍走肉
我明白嚮往自由同時當然亦都要承受野生帶黎既風險
亦都係大自然咁多年以黎既規律
但如果貓貓主動求上樓我100%贊成tim
因為係貓貓既意願

我絕對唔反對絕育放生
我知道絕育對貓本身同社區都好
但係強逼野生改變動物去改變天性
改變緊大自然既規律
諗深一層其實好悲哀
諗唔明點解人類有權力去為其他動物作決定
而動物本身無能力去否定人類既行為

我明 但明知佢會係街病死涷死 接佢上樓都係人道者
我意思係你個種唔知佢諗咩，所以應該留佢天生天養，崇尚自由既觀念角度係倒轉都講得通

我又唔係貓 佢係條街度搵飯食 佢可能好撚想上樓有飽飯食呢
無論邊一邊 都係將人既道德觀念放落隻動物到架啦
你覺得可以周街走重要過有飽飯食 都係你係人角度出發者

我覺得d動保人士都係唔想d動物死係街同比佢地係咁生
繼續下一代悲劇 先要搞咁多野者

你都戇撚鳩 你拎一兩間仆街生產線黎比？

食肉夠殘忍啦 你老母又食

個責任點解係落係消費者到 而唔係落係生產者到

唔好同我講冇消費就冇生產 要禁止人消費根本係反社會反自由舉動

養動物人人理由都唔同 點閪知人地點解想養 人地點解要同你交代？

責任永遠都係棄養同用殘忍方法既生產者 你搞撚清先出黎啦呀醒

隻貓中年就配種 一人一隻 養貓永續

使撚受氣

估唔到有巴打同我睇法咁似

啱呀
但十年都係喺四面牆甚至喺個籠入面過，我都覺得好唔舒服

講到動物權益根本唔會有結案
因為都全程只係由人類出發

如果真係想啲動物好
其實更加應該開始問下人類你為了甚麼而想養動物

Aggre with you totally

不過香港土地問題係CLS
少咁一半人先有真正嘅轉機

好靚

得啦你講得一兩間就知你咩料
你鍾意買就買啦是撚但

Btw消費者無責任咁黃圈可以收收皮

你係咪要討論肉製品工業問題呀？

不過可能你又會話駛撚同我討論

話唔定一直絕育落去過多十零廿年街貓就瀕臨絕種
想養既人收編唔到街貓 無晒街貓領養唔到
到時繁殖場就Fat Fat了

我重申多次我只係抽離人既出發點去睇幫動物絕育依件事
廢事又俾人追擊兼老屈

我從來都覺得除左自己生出黎嗰啲要養之外
無嘢係需要人類去養先生存到
（而我亦唔會諗住生仔

動物自動獻身就另計

依個po都係因為有「一兩個」on9養工先可以講咁耐姐

想太多，兩隻貓由6個月開始就可以交配生BB，我之前睇過資料幾年可以生十幾隻
只要有2條仆街各棄養一公一也母然後冇及時TNR就可以搞到一區勁多流浪貓 外國實行左TNR咁多年都未絕種，會唔會杞人憂天左少少

疾病/危險(車死etc)/比人虐殺 VS 對住4面牆
係人都識揀
試下睇D比車車死/比人虐死既貓狗屍你就會明佢地生前受幾大痛苦
唔「子非魚」但試下將心比己少少。

完全認同
同埋流浪動物會產生好多問題影響到人／生態架，特別係香港人都唔夠住啦CHING，到時係咪好似野豬咁拎把槍殺晒佢地？根本家養就對流浪動物本身(比起病死被車死被虐死)/人類都好，有咩好拗

扮大頭唔止一兩間？ 你有證據報警啦戇鳩 冇又鳩up

呢加屌緊你條戇鳩咋 是旦使閪你批准咩

仲有 黃圈係供養自己人既計劃黎 要藍店收皮咋弱智

你有本事咪一間一間去寫明邊間寵物店入貨係要殘忍生產線囉 第一個幫你轉發

但你冇呀嘛柒頭 咁撚樣就咪鳩柒怪消費者啦傻鳩

點撚極都唔撚明仲要扮大袋 你講撚得掂再同屠宰場問題啦

已經屌緊一個傻閪啦 都唔知怪唔怪佢老母好 生著個弱智或者唔撚識教

由一個極端去另一個極端

係啦係啦最撚醒係你
明明上yt睇已經一堆例子睇又扮睇唔到
無知真係好可怕

Youtube 夠一堆例子講你係暴徒啦柒頭 大學論文用YouTube做架？

弱智真係好可怕

唔怪得你地班柒頭會俾政府cap撚住啦 做個個冇錯 用個個先有

完全同意我都係不生主義
非洲草原到市區貓狗
動物既世界從來都係適者生存
如果人類無任何科技技術放係大自然
其實一樣係弱到不堪
食野果生肉
隨時都中毒生蟲
面對野獸手無寸鐵
想埋身肉搏定用指甲保護自己
人既bb同其他捕奶類動物比
自我照顧能力同成長速度都近乎最垃圾

用人類思想套入動物到
強迫佢地改變天性其實好悲哀
主動跟人入屋又或者自細開始已經被馴養既真係無可厚非
人類都係自然界一部分唔理解人點解可以自以為有上帝視覺去掌管一切
包括生殺同繁衍

就算係外國 我住郊區
每個月都見到五六單動物被撞死
野豬 貓狗到蛇都有
如果個位停車安全既我都會將佢地放去路邊
唔忍心佢地訓係路中心
過多幾日 烏鴉就會帶佢地回歸自然

anyway我都認同香港有部分人自視極高
對其他動物既生命視如糞土
亦都反映香港對自然生命價值觀既教育幾失敗

我只係覺得人唔應該過份用人類價值觀去套入大自然到
但TNR既出發點係絕對正面既
而我如果真係養小動物都會幫佢地Neuter

以為門面得一兩間黑就以為得一兩條生產線
好撚正

係香港講動物權益同證據？
問下你老母劣正屍告唔告？
動物權又唔駛理
人權都唔好理啦，全部都只係道德撚
唔怪得你個柒頭俾政府cap撚住啦

領養者/消費者無責任嘅話，
真係唔撚駛討論異工定繁殖場架喎

又咁講，你唔知個世界有幾撚恐怖
又唔知可以有幾撚差嘅話
撇除無知，都可以話你都幾善良天真嘅

搵到我你咪報警囉on9
你條友真係唔係扮

無啦啦比陌生人上嚟唔舒服都正常 講真屋企地址都係私隱 而且可能有貴重物品 唔見咗又係咪會負責又唔知個異工咩背景咩人 領養人就需要提供個人資料比個異工點樣保障到啲領養人資料？有心想養比啲異工搞到買算 有時又要家訪又要25歲以上 穩定收入 咪再係度自我感覺良好 拎光環啦

TNR 貓或狗，
以香港現在嘅比例去做只係減慢增加速度
如果要做到絕野生種嘅話，
應該要推行全民食貓食狗先有可能
不過都只限於野生
養殖嘅就會變得fat fat

不過單做tnr 但唔減少開發
其實人為悲劇唔會停

有班人唔想見到悲劇就過份痴線而形成異工
有班人只為要得到某隻動物而覺得俾錢就大晒

兩個極端唔會改變
要搞，就真係要減人口，重新教育洗腦
可惜動物所產生出黎嘅利益太龐大

必須講述家庭人口狀況，職業，中文住址cls去爆格都得

想係領養機構攞就會有佢地程序去做，
你唔想俾人查家宅，咁咪用其他方式去得到
唔想俾錢就自己捉，唔想辛苦就買
無人阻止到

既然都用消費者心態去睇領養
咁咪用格價方式去買你要嘅心水貨品囉

都係嗰句
問自己為咩要養，為咩揀領養

咁有冇諗過D人點解揀領養
咪就係一黎唔使錢, 二黎幫到D貓狗, 三黎可以減輕下你班貓異工負擔
你地就好人當賊辦,呢樣唔得,個樣唔OK
莊閒都未識分

叫佢地問下自己個心點解要養
就問返我轉頭知唔知啲人領養有幾偉大？
Ok
你確定所有人都有齊三樣嘢？
你確定全世界都係好人？

Sor 我唔係義工，我嗰行接觸過義工咁解啫

真係要多謝呢啲人養左班異工出黎
個別例子要普通領養人受返個果，慘慘

真，仲有狩獵班仆街
有撚本事赤手空拳同隻動物肉搏

人地個心點諗你識閪分咩
由始至終都係講緊你班貓異工過撚曬界
咩家訪又要做
人工,住址都要問曬
個格仲要好似大爺咁撚樣
呢樣唔得,個樣唔OK
唔知以為俾HR in緊份80K人工
再唔好講D少量用捉D貓狗搵錢個班寵物賊
人地而家係幫緊你,做緊好心,明唔撚明阿柒頭

元朗異工Gloria li 專捉貓B要仔唔要老母
日日上唔同群mon post,一有人話義工就衝出黎屌架啦

咁你點撚樣避免隻動物唔會被領養人彈鐘/虐待呀？
願聞其詳

咪就係話覺得過界嘅話
咪去做做返你覺得自我舒服嘅嘢囉
買囉
又要唔想俾錢？
捉囉
又唔撚識捉？
咁想點呀？

做緊好心？
哇咁嘅思維同班大愛義工有乜撚分別？
好威威

其實點樣由BB開始就知道佢哋係大定係細隻

家訪,問人工地址,裝唔裝曬窗網可以點避免被領養人彈鐘/虐待,不如你教番我啦
得罪講句,俾人虐待真係冇得避免, 你點樣可以從一個人既經濟狀態睇佢係咩人
我住劏房但我心地善良得唔得
我住大屋但得閒會打狗又得唔得
呢D野你閪知?

你地班貓異工唔係利用人地既好心, 就唔會開D post係度替班流浪貓狗講咁好撚煽情咁出Post引人領養啦

「
家訪,問人工地址,裝唔裝曬窗網可以點避免被領養人彈鐘/虐待,不如你教番我啦」
你真係戇鳩唔係扮

呢條傻仔好似成日入動物POST踩場，話人呢度唔岩果度唔岩，但自己又提唔出IDEA點幫D動物 咁認真回佢托咩，駁到佢一棟都冇就深潛架啦呢D撚樣

真係屌下你
同你三唔識柒我點撚知你乜底細？
住劏房但突撚登搵隻嘢返黎俾你禁室培育？
冇錢時你仲養唔養佢呀？
幾撚多人因為話自己無錢而棄養呀仆街？
我診所三不五時有人話貴醫唔掂要p要送漁護
養嘢基本開支嘢黎咋
當然大撚把有錢但養到隻嘢係屎係垃圾
仲要身光頸靚一大堆現金係錢包但R折
咁咪要家訪囉
睇下生活嘅細節會唔會反映到個人有幾仆街囉
借錢都睇信用審查啦
壞賬都叫做只係錢
隻動物無撚左條命點追數呀屌？

如果連基本資料都唔過濾就咁出動物
咁不如放佢喺街度等人執算鳩數啦

鼓勵領養本意係對抗繁殖機器
而唔係求撚其俾班貪得意為養而養乜都唔撚理嘅人想攞就攞

你話人煽情嘅話咁咪無撚理鳩人囉
你唔領養，佢地撚知？
如果你真係好心想幫動物
唔會淨係為左你眼前嗰一隻而放棄成個森林

再重申
我唔撚係義工
我亦好撚怕嗰啲幾百隻嘢養係好密集嘅shelter
但唔會支持為出動物而下降入屋門檻
呢個世界好人多，仆街亦多！！
早幾星期先有隻跳樓貓（有品種似係買嘅）流住鼻血入黎
執得返真係好彩
咪繼續話個窗唔會開囉

丫原來就係呢個POST前面，係度講埋D ON9得自己先信既「合理」標準自己提出例子比人問返就話人極端
建議佢自己做返「貓異工」撥亂反正，佢套標準就最合理，人地就係無理

根本年年幾百隻貓墮樓，個個唔係講「估唔到佢會跳」就係「平時唔開窗，一時大意」
裝窗網都有得駁呢下醒
咁又係，「動物死左咪買過隻，我唔鍾意裝窗網呀吹咩」香港人自私出晒名既

無，都係做左咁多年呢個行業
睇住啲戇鳩主人同埋啲瘋癲異工
分享下啫
唔會討論出咩結果

戇鳩主人同瘋癲異工
邊樣多D

佢哋二歲嫁啦

咁入得黎9成都係主人，
所以戇鳩主人數量相對更多
義工同異工始終都係少眾

我意思係點樣由BB知道佢哋大左就會變成呢個size

已經有大量貓group批鬥呢個post

想睇佢地D高見

想借問聲
果欄貨櫃場啲流浪貓 係唔係放養嚟捉老鼠?

餵緊佢哋
但係驚餵得太好，佢哋唔識捉老鼠

係
記住帶佢地絕養

連白粉報都聲討班異工
我再講多次
揀人領養無錯
錯係錯在龍門任你地搬
你地當正自己係皇帝
如果為件事好
點解淨係做家訪
叫啲領養人上返你地門
陪貓狗玩兩三次仲好

放心 所以我一定買貓狗

費撚事理班義工

你睇下啲異工明知自己無錢都要繼續救
成日喺度開post籌錢

建議無咁大個頭唔好帶咁大頂帽

呢啲異工成日呻窮架啦
大把衰野

以後叫班異工 公開番自己屋企幾多尺
銀行有幾多錢 屋企人做乜野職業
先可以做異工 無錢學乜人救貓狗 下下要人地比錢

佢地係唔會檢討自己
永遠要人100%配合佢地個套

咁燥底比你領養完都驚你虐畜 驚

到頭來受苦既都係d 小動物

係咪V字頭

其實咁多領養人反映左唔鍾意家訪而又有人提出左其他建議去審批, 點解你地唔會接受/考慮下人哋意見
咁堅持自己個套一定岩？
跟你地個套而家都好多悲劇，咁係咪即係有改善空間
你話既，兼聽則明

其實d動物異工真係當d動物冇智慧

家居潛在危險多多小小實有 唔通養貓就明火都唔用得咩

出面d cafe餐廳 商舖 甚至車房養個d貓狗咪又係好地地

個d又唔去屌柒人？淨係識攬住隻貓狗恰d領養人

講真有人領養就嗱嗱聲俾人 先係幫到動物

要呃你地一定方法 要棄養要遺棄以後都一定會有

你班偽善義工做埋啲屎忽野只係鼓勵緊人地出去買

好心就用下個閪腦諗下出面啲所謂黑店點解唔會執笠好過

寵物義工真係好多奇怪人士
知你地有心，但係糾枉過正就對動物唔好
可惜感情凌駕哂
係咁有感情點解仲要出比人？呢個都係唔專業既表現

求link
呢d真係變態

回樓主點解貓義工要搞match
識過一班貓義工 不停收貓 覺得靚ge就留住/比熟朋友/用黎媾女(想領養ge人) 覺得唔靚ge就質比其他人 人地堅持要合眼緣ge就鬧佢地

大部份啲貓義工真係痴撚線
人地放養又唔係虐貓 佢憑乜野拎人隻貓
大把店貓不知幾多人錫幾醒目
成班係到搶貓當自己救世主打飛機
我覺得佢地直頭圍內比賽咁
「今日我又救左一隻貓啦嘻嘻嘻」

偷晒返去又唔俾人領養
又要家訪又盛都算
個網換幾次都唔撚岩佢心水
到你搵紅毛泥封撚埋個窗佢又話隻貓冇得曬太陽
上去睇貓又串柒柒
新手話你唔識養
養過又審犯咁問你隻貓點解冇咗
養緊幾隻又話你照唔照顧到咁多隻呀
唔岩眼緣又話人冇資格養係想要名種貓
岩眼緣話「好呀養呢隻」又話人咁求其有冇諗清楚
有錢又話當隻貓玩具
冇錢又話養唔起隻貓
返工又話冇人陪隻貓
唔返工又話你養唔養得起
有小朋友又話會恰貓
情侶又話分手會棄養
兩公婆又話第時生小朋友會棄養
單身又話你一個人點照顧
18歲又話你咁後生
28歲又話你要結婚
38歲又話你要湊小朋友
48歲又話你要供書教學
58歲又話你要湊孫
68歲又話你係咪想食左隻貓
78歲又話你都冇幾年啦

屌佢最好就個個想領養都唔好養
俾錢佢 供佢養貓住大屋
因為全世界得佢有資格養貓！

啱呀 與其你要睇我銀行單住邊度，不如啲異工自己show自己嘅銀行單睇吓究竟要有幾多次先可以養動物
啱啱喺Facebook睇到有個異工係咁喺度屌啲人屌鬧佢義工撚，講到自己準則有幾高幾愛貓，屌㩒入去佢Profile，自己又食煙 屋企花園裝個貓網又唔高，落地玻璃連貓網都冇個
擺到明嚴以待人 寬以律己

正想share

黃色領養谷
Facebook

有貓巴閉過有樓
個個都仆街
佢地最識撚有愛心
咁就自己養晒佢

識人真心愛貓，執親貓都自己收歸 依家有成20幾隻，不過佢屋企大5000幾呎冇乜所謂
唔似得有啲義工冇錢又要去執貓然後變相好似賣佢咁樣，然後大大聲同人講我幫佢咋面皮幾尺厚

依D咪係D濕鳩異工撚囉
見人有大屋有錢 D閪水流到落地下
最後又要生要死
領養者對貓好唔好 絕對係佢條貓命生得好唔好問題
領養者好唔好冇樣睇
有冇錢,屋,時間,9千個要求 對隻貓完全唔撚重要
貓冇自我意識冇同理心 亦唔會思考更唔係群體動物
只要求兩餐一宿 攪咁多野做乜

仗義每多屠狗輩，負心多是讀書人 幾千年來從未變過.

先籌後救

無咁大個頭就唔好帶咁大頂帽

領養者對貓好唔好 絕對係佢條貓命生得好唔好問題

貓冇自我意識冇同理心 亦唔會思考更唔係群體動物

完全係因為佢見人地有錢=好
根本個審批標準係錯
唔關嚴唔嚴事
個金毛老mk咁都批比佢

自己弱智要其他有心人受罪

本來諗住真領養，但係經過Lap,香拯同連寵既洗禮之後決定都係買算

連寵都係？

好奇佢地用咩原因reject你

邊到買好
見到領養咁好似好煩

點解你會俾咁多機構拒絕先

自從填過嗰啲領養問卷我就好卻步，我要俾曬屋企住址，入息，身份證number 俾一個三唔識七嘅人。俾完之後仲要俾人審犯咁審。
同個義工講雖然我冇養過貓，但我真係好鍾意貓。佢問我：你冇養過貓點知自己鍾意貓？

屌我過黎見工咩，領養都咁受氣，又話領養代替購買，啲義工咁鬼mean,邊個想搵你領養呀

我唔會買，但自從嗰次之後就冇再搵義工。緣份來了自然有貓

唔夠26歲通常都直接reject

我隻貓香拯領養返嚟，d人好好喎，裝完貓網都係zoom 同佢家訪，佢話ok就直接上去揀貓

貓義工應該會俾負分

佢不斷執貓比人領養
又算唔算貓義工？

係咪你有問題咋，LAP已經好鬆手

繁殖場主上黎屌貓異工/領養機構再叫大家快D買貓又要同你講咩

講返我個case先，費事啲盲毛亂估
其實from已經填左四五次（不同機構）
終於等到lap有義工黎家訪（係，冇錯，係得一間有回應過我）
其實我成屋啲窗已經用玻璃膠封哂開唔到
唯一一個開到既窗已經用格仔網封左
然後佢上到黎就話啲格仔太大叫我改
Fine,第二日我已經即刻買多塊砌埋上去再send返比佢，然後……
就冇然後了，應都冇應過我
滿意未？